{"SurveyEntry":{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","SurveyName":"CCC_externe  - 2\u00e8 vague","SurveyDescription":null,"SurveyOwnerID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","SurveyBrandID":"singuser2978b892","DivisionID":null,"SurveyLanguage":"FR","SurveyActiveResponseSet":"RS_5tBGD5TfcwnJ2L3","SurveyStatus":"Active","SurveyStartDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyExpirationDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyCreationDate":"2020-10-09 06:50:42","CreatorID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","LastModified":"2021-04-02 09:25:06","LastAccessed":"0000-00-00 00:00:00","LastActivated":"2020-10-09 06:55:50","Deleted":null},"SurveyElements":[{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"BL","PrimaryAttribute":"Survey Blocks","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"0":{"Type":"Default","Description":"Perception CC","ID":"BL_265BdghwrqQ4F6d","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID214"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID5"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID6"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID215"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID216"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"Advanced","BlockVisibility":"Expanded","Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["{~SubSet~}","QID6","QID215","QID216"],"RandomizeAll":[],"RandomSubSet":["QID5","QID214"],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":1,"QuestionsPerPage":0},"EvenPresentation":false}}},"1":{"Type":"Trash","Description":"Trash \/ Unused Questions","ID":"BL_0NbLXp6YiFbknoF","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID164"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID282"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID238"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"4":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perception de la fiscalit\u00e9 carbone - compens\u00e9e","ID":"BL_eLF8yZaqWQ6lrDL","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID284"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID242"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID243"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID244"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID245"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID246"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID247"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID167"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID240"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID15"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID283"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"Advanced","BlockVisibility":"Expanded","Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["QID284","{~SubSet~}","QID167","QID240","QID15","QID283"],"RandomizeAll":[],"RandomSubSet":["QID242","QID243","QID244","QID245","QID246","QID247"],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":1,"QuestionsPerPage":0},"EvenPresentation":true}}},"6":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Caract\u00e9ristiques socio-d\u00e9mographiques","ID":"BL_dbTWkqb1bl3Wjit","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID93"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID95"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID184"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID29"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID96"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID98"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"7":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Opinions politiques","ID":"BL_6fF7xrgFVnUYigt","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID255"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID31"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID32"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID33"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID280"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID279"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID270"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID271"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID272"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID277"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"11":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Politiques climatiques","ID":"BL_5bQesLG6pcK4PqJ","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID207"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID208"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID74"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID211"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID212"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID177"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID213"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID1"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"Advanced","BlockVisibility":"Expanded","Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["QID207","QID208","QID74","QID211","QID212","QID177","{~SubSet~}"],"RandomizeAll":[],"RandomSubSet":["QID213","QID1"],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":1,"QuestionsPerPage":0},"EvenPresentation":false}}},"12":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Simulation taxe carbone - compens\u00e9e","ID":"BL_7WCAHHbaQ3BxKSh","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID285"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID281"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID63"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID241"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID64"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"17":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Champ libre","ID":"BL_8jO2zb1NhEbvDrD","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID99"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID253"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"18":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Accueil","ID":"BL_77Xpt8je9aCScIZ","Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID104"}]},"22":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Caract\u00e9ristiques socio-d\u00e9mographiques (m\u00e9nage, niveau vie)","ID":"BL_1MiONzs4AEDEDNr","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID26"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID148"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID24"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID239"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID204"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID205"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID206"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"33":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Caract\u00e9ristiques \u00e9nerg\u00e9tiques","ID":"BL_2iDckFai0ArbDlX","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID175"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID34"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID37"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID35"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"34":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Sans v\u00e9hicule","ID":"BL_bIdVevaPpsEyPCl","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID142"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"35":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Un v\u00e9hicule","ID":"BL_9oEPZmL8za9gWGx","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID77"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID174"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID36"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"36":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Au moins deux v\u00e9hicules","ID":"BL_6Lu1MtVZPwYe2tD","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID100"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID101"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID176"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID141"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"37":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Perceptions des croyances","ID":"BL_9ufLBKqxHcnoflz","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID217"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID219"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID220"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID221"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID254"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID266"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"Advanced","Randomization":{"Advanced":{"FixedOrder":["QID217","QID219","QID220","{~SubSet~}"],"RandomizeAll":[],"RandomSubSet":["QID221","QID254","QID266"],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":1,"QuestionsPerPage":0},"EvenPresentation":false},"BlockVisibility":"Expanded"}},"38":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Valeurs","ID":"BL_77YM0SuC2BMbRLD","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID222"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID227"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID226"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID228"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID225"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID267"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"39":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Convention Citoyenne","ID":"BL_4U5c6U7Vfw3ajit","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID230"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID234"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID233"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"40":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"CCC (suite)","ID":"BL_3aYpxTqyxjevSCh","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID235"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID257"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"41":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"CCC (fin)","ID":"BL_3fpSMyD5Osw5x09","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID236"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID275"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID276"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID258"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"42":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Politiques climatiques (avec ou sans traitement CCC)","ID":"BL_1X2Q3kzPa4ceFyR","Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID248"}]},"43":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"R\u00e9f\u00e9rendum climatiques (avec ou sans traitement CCC)","ID":"BL_3ZWp2Tm8opqt0u9","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID249"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"44":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Info CCC","ID":"BL_9Brijtj9egadnud","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID264"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID250"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"45":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Not Info CCC","ID":"BL_2garcohPihW1sB7","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID265"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID252"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"46":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"CCC r\u00e9v\u00e9l\u00e9es","ID":"BL_bKJ5mEJS8UM8ls9","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID260"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"47":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Concentration","ID":"BL_e2p3Tl8wogdFFIh","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID251"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"FL","PrimaryAttribute":"Survey Flow","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Type":"Root","FlowID":"FL_1","Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_91","EmbeddedData":[{"Description":"ID","Type":"Recipient","Field":"ID","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"Q_TotalDuration","Type":"Recipient","Field":"Q_TotalDuration","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"Q_TerminateFlag","Type":"Recipient","Field":"Q_TerminateFlag","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"PERSO1","Type":"Recipient","Field":"PERSO1","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"region","Type":"Recipient","Field":"region","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"gas","Type":"Recipient","Field":"gas","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"fuel","Type":"Recipient","Field":"fuel","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"nb_vehicles","Type":"Recipient","Field":"nb_vehicles","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"energy_expenditures_increase","Type":"Recipient","Field":"energy_expenditures_increase","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"conso","Type":"Recipient","Field":"conso","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"heating_increase","Type":"Recipient","Field":"heating_increase","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"diesel_increase","Type":"Recipient","Field":"diesel_increase","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"gasoline_increase","Type":"Recipient","Field":"gasoline_increase","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_94","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"DeviceType","Operator":"IsNot","LeftOperand":"mobile","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span><span class=\"schema_desc\">Device Type<\/span><span class=\"select_val_desc Operator_desc\">Is Not<\/span><span class=\"select_val_desc LeftOperand_desc\">Mobile<\/span>"},"1":{"LogicType":"DeviceType","Operator":"Is","LeftOperand":"mobile","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span><span class=\"schema_desc\">Device Type<\/span><span class=\"select_val_desc Operator_desc\">Is<\/span><span class=\"select_val_desc LeftOperand_desc\">Mobile<\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"}},{"Type":"Standard","ID":"BL_77Xpt8je9aCScIZ","FlowID":"FL_25","Autofill":[]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_154","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"Empty","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Empty<\/span> "},"1":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"NotEmpty","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Not Empty<\/span> ","Conjuction":"And"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_157","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"http:\/\/survey.maximiles.com\/static-screenout?p=59118_245b14ee","CountQuotas":"No","ResponseFlag":"Screened"}}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_dbTWkqb1bl3Wjit","FlowID":"FL_9","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_1MiONzs4AEDEDNr","FlowID":"FL_30","Autofill":[]},{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_88","EmbeddedData":[{"Description":"km","Type":"Recipient","Field":"km","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_2iDckFai0ArbDlX","FlowID":"FL_77","Autofill":[]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_76","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID35","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID35\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID35","LeftOperand":"q:\/\/QID35\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">De combien de v\u00e9hicules motoris\u00e9s votre m\u00e9nage dispose-t-il ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Aucun<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_bIdVevaPpsEyPCl","FlowID":"FL_78","Autofill":[]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_75","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID35","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID35\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID35","LeftOperand":"q:\/\/QID35\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">De combien de v\u00e9hicules motoris\u00e9s votre m\u00e9nage dispose-t-il ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Un<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_9oEPZmL8za9gWGx","FlowID":"FL_79","Autofill":[]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_74","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID35","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID35\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID35","LeftOperand":"q:\/\/QID35\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">De combien de v\u00e9hicules motoris\u00e9s votre m\u00e9nage dispose-t-il ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Deux ou plus<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_6Lu1MtVZPwYe2tD","FlowID":"FL_80","Autofill":[]}]},{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_143","EmbeddedData":[{"Description":"info_ccc","Type":"Custom","Field":"info_ccc","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"${rand:\/\/int\/0:1}"},{"Description":"random","Type":"Custom","Field":"random","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"${rand:\/\/int\/0:3}"},{"Description":"variante_vous","Type":"Custom","Field":"variante_vous","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"${rand:\/\/int\/0:1}"}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_5bQesLG6pcK4PqJ","FlowID":"FL_14","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_265BdghwrqQ4F6d","FlowID":"FL_2","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_9ufLBKqxHcnoflz","FlowID":"FL_112","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_77YM0SuC2BMbRLD","FlowID":"FL_113","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_4U5c6U7Vfw3ajit","FlowID":"FL_114","Autofill":[]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_122","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID233","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID233\/SelectableChoice\/4","Operator":"NotSelected","QuestionIDFromLocator":"QID233","LeftOperand":"q:\/\/QID233\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Avez-vous entendu parler de la Convention Citoyenne pour le Climat ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Non, je n'en ai jamais entendu parler<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Not Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_3aYpxTqyxjevSCh","FlowID":"FL_115","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_3fpSMyD5Osw5x09","FlowID":"FL_116","Autofill":[]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_144","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"info_ccc","Operator":"EqualTo","RightOperand":"1","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">info_ccc<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_9Brijtj9egadnud","FlowID":"FL_120","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_e2p3Tl8wogdFFIh","FlowID":"FL_152","Autofill":[]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_145","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"info_ccc","Operator":"EqualTo","RightOperand":"0","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">info_ccc<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_2garcohPihW1sB7","FlowID":"FL_121","Autofill":[]}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_1X2Q3kzPa4ceFyR","FlowID":"FL_118","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_3ZWp2Tm8opqt0u9","FlowID":"FL_119","Autofill":[]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_148","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID257","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID257\/SelectableChoice\/2","Operator":"NotSelected","QuestionIDFromLocator":"QID257","LeftOperand":"q:\/\/QID257\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Savez-vous si des mesures propos\u00e9es par la Convention Citoyenne pour le Climat ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Aucune mesure n'a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9e \u00e0 ma connaissance<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Not Selected<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID233","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID233\/SelectableChoice\/4","Operator":"NotSelected","QuestionIDFromLocator":"QID233","LeftOperand":"q:\/\/QID233\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Avez-vous entendu parler de la Convention Citoyenne pour le Climat ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Non, je n'en ai jamais entendu parler<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Not Selected<\/span> ","Conjuction":"And"},"2":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"info_ccc","Operator":"EqualTo","RightOperand":"0","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">info_ccc<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"And"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_bKJ5mEJS8UM8ls9","FlowID":"FL_147","Autofill":[]}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_eLF8yZaqWQ6lrDL","FlowID":"FL_7","Autofill":[]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_129","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID242","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID242\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID242","LeftOperand":"q:\/\/QID242\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Imaginez que le gouvernement propose une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes serai...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID243","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID243\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID243","LeftOperand":"q:\/\/QID243\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Imaginez que le gouvernement propose une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes serai...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID244","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID244\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID244","LeftOperand":"q:\/\/QID244\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Imaginez que le gouvernement propose une augmentation de la taxe carbone. Cela impliquerait :une...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_133","EmbeddedData":[{"Description":"origine_taxe","Type":"Custom","Field":"origine_taxe","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"gouvernement"}]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_135","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID246","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID246\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID246","LeftOperand":"q:\/\/QID246\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Imaginez que lors de la prochaine campagne pr\u00e9sidentielle, le parti Europe \u00c9cologie-Les Verts pro...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID245","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID245\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID245","LeftOperand":"q:\/\/QID245\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Imaginez que lors de la prochaine campagne pr\u00e9sidentielle, le parti Europe \u00c9cologie-Les Verts pro...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID247","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID247\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID247","LeftOperand":"q:\/\/QID247\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Imaginez que lors de la prochaine campagne pr\u00e9sidentielle, le parti Europe \u00c9cologie-Les Verts pro...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_136","EmbeddedData":[{"Description":"origine_taxe","Type":"Custom","Field":"origine_taxe","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"EELV"}]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_137","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID242","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID242\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID242","LeftOperand":"q:\/\/QID242\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Imaginez que le gouvernement propose une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes serai...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID245","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID245\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID245","LeftOperand":"q:\/\/QID245\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Imaginez que lors de la prochaine campagne pr\u00e9sidentielle, le parti Europe \u00c9cologie-Les Verts pro...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_138","EmbeddedData":[{"Description":"dividende","Type":"Custom","Field":"dividende","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"110"}]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_139","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID246","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID246\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID246","LeftOperand":"q:\/\/QID246\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Imaginez que lors de la prochaine campagne pr\u00e9sidentielle, le parti Europe \u00c9cologie-Les Verts pro...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID243","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID243\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID243","LeftOperand":"q:\/\/QID243\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Imaginez que le gouvernement propose une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes serai...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_140","EmbeddedData":[{"Description":"dividende","Type":"Custom","Field":"dividende","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"170"}]}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_141","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID244","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID244\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID244","LeftOperand":"q:\/\/QID244\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Imaginez que le gouvernement propose une augmentation de la taxe carbone. Cela impliquerait :une...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID247","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID247\/DisplayableQuestion\/1","Operator":"Displayed","QuestionIDFromLocator":"QID247","LeftOperand":"q:\/\/QID247\/QuestionDisplayed","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Imaginez que lors de la prochaine campagne pr\u00e9sidentielle, le parti Europe \u00c9cologie-Les Verts pro...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\"><\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Displayed<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_142","EmbeddedData":[{"Description":"dividende","Type":"Custom","Field":"dividende","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false,"Value":"0"}]}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_7WCAHHbaQ3BxKSh","FlowID":"FL_15","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_6fF7xrgFVnUYigt","FlowID":"FL_10","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_8jO2zb1NhEbvDrD","FlowID":"FL_23","Autofill":[]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_150","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"region","Operator":"EqualTo","RightOperand":"autre","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">region<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> autre <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_151","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-screenout?p=59118_245b14ee","CountQuotas":"No","ResponseFlag":"Screened"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_104","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID177","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID177\/SelectableChoice\/2","Operator":"NotSelected","QuestionIDFromLocator":"QID177","LeftOperand":"q:\/\/QID177\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Merci de s\u00e9lectionner 'Un peu' (test pour v\u00e9rifier que vous \u00eates attentif\/ve).<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Un peu<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Not Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_105","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","ResponseFlag":"Screened","CountQuotas":"No","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quality?p=59118"}}]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_92","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"Q_TotalDuration","Operator":"LessThanOrEqual","RightOperand":"390","_HiddenExpression":false,"Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">Q_TotalDuration<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Less Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 390 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_93","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-speeder?p=59118","ResponseFlag":"Screened","CountQuotas":"No"}}]}],"Properties":{"Count":157,"RemovedFieldsets":[]}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_0HD0nWxuNMchVLT","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"Question bizarre car elle pose la question du r\u00f4le du d\u00e9put\u00e9 ind\u00e9pendamment du mode de scrutin. Je trouverais \u00e7a plus int\u00e9ressant d'interroger les gens sur leur mode de scrutin pr\u00e9f\u00e9r\u00e9.","ID":"NO_3mwuhbbYMUjqQfz","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1600246580,"Removed":true},{"Message":"Question bizarre car elle pose la question du r\u00f4le du d\u00e9put\u00e9 ind\u00e9pendamment du mode de scrutin. Question bizarre car elle pose la question du r\u00f4le du d\u00e9put\u00e9 ind\u00e9pendamment du mode de scrutin. Je trouverais \u00e7a plus int\u00e9ressant d'interroger les gens sur leur mode de scrutin pr\u00e9f\u00e9r\u00e9.","ID":"NO_3ruATX1GLMs0Fo1","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1600246634,"Removed":true},{"Message":"Question bizarre car elle pose la question du r\u00f4le du d\u00e9put\u00e9 ind\u00e9pendamment du mode de scrutin. Je trouverais \u00e7a plus int\u00e9ressant d'interroger les gens sur leur mode de scrutin pr\u00e9f\u00e9r\u00e9.","ID":"NO_4H3yPcpW4YRj9eR","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601394336,"Removed":false},{"Message":"il y a une erreur dans la question ; il manque un mot vers la fin de la phrase","ID":"NO_ahjNBDjCcyVaQSh","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601491135,"Removed":false},{"Message":"\u00e7a a \u00e9t\u00e9 corrig\u00e9 ? je ne vois pas d'erreur","ID":"NO_8iaQbDq63Im345D","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601632829,"Removed":false},{"Message":"oui, j'ai corrig\u00e9 ! JF.","ID":"NO_0ApDot5Uixm84ux","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601713388,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Collapsed"},"ParentID":"QID271","ID":"NT_0HD0nWxuNMchVLT"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_0OHcOVb1EBxi6ep","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"reformuler futur en pass\u00e9 (e.g. \"le gouv ne reprendra que ...\")","ID":"NO_5hakjhNAztfEBDv","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601036498,"Removed":false},{"Message":"on pourrait ajouter la r\u00e9ponses qu'elle est \"manipul\u00e9es par les experts\" (car c'est un point qu'on a beaucoup entendu dans les media critiques de la CCC)","ID":"NO_9WAXOjnbGTAbD1j","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601490293,"Removed":false},{"Message":"Pour des raisons de comparabilit\u00e9, je pr\u00e9f\u00e8re ne pas rajouter les experts, m\u00eame si \u00e7a serait int\u00e9ressant. En effet, sur les questions \u00e0 choix multiples, les gens cochent autour de deux cases, donc on fait baisser les % sur les autres r\u00e9ponses si on ajoute un item.","ID":"NO_2raCohcs6VVG5Gl","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601627725,"Removed":false},{"Message":"J'ai remplac\u00e9 \"est\" par \"a \u00e9t\u00e9\" dans la question mais sans grande conviction : on peut remettre le pr\u00e9sent si vous pr\u00e9f\u00e9rez","ID":"NO_cVcy5S7jFHgIB9P","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601627752,"Removed":true},{"Message":"J'ai rajout\u00e9 \"depuis le d\u00e9but\" \u00e0 \"Une exp\u00e9rience vou\u00e9e \u00e0 l'\u00e9chec\". On pourrait \u00e0 la place mettre : \"Un \u00e9chec\".","ID":"NO_9Bs9M7cnMVqTRfT","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601627857,"Removed":false},{"Message":"J'ai gard\u00e9 \"est\" mais on pourrait remplacer par \"a \u00e9t\u00e9\" dans la question, j'ai fait ce choix sans grande conviction (et parce qu'une 8e session est encore \u00e0 venir).","ID":"NO_3kQfLgOwkdXiBVj","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601628370,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID236","ID":"NT_0OHcOVb1EBxi6ep"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_0Ok1JRI0IH3rmf3","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"int\u00e9r\u00eat de la reposer : 1","ID":"NO_8kpIQXrffdEcsw5","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599834856,"Removed":true},{"Message":"int\u00e9r\u00eat de la reposer : 2","ID":"NO_bNTanInsJuHYndz","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599834901,"Removed":false},{"Message":"Question essentielle","ID":"NO_6kQFipx60mT0D2J","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601037984,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID220","ID":"NT_0Ok1JRI0IH3rmf3"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_0oHTnaJQF4A7SKx","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"apr\u00e8s imp\u00f4t ?","ID":"NO_a4XVyRNIfxgy4dv","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1587305853,"Removed":true},{"Message":"question inutile ?","ID":"NO_cUq7NNkP5IFHVv7","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1587305930,"Removed":true},{"Message":"option non-r\u00e9ponse ?","ID":"NO_bIuujTzlbzeMNEN","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1587306127,"Removed":true},{"Message":"On pourrait de poser que la question suivante","ID":"NO_6fZAkYipJUOeZiR","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1600175804,"Removed":true}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID148","ID":"NT_0oHTnaJQF4A7SKx"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_0uJTzt5w353TOPH","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"Suggestion : pour ceux ayant eu l'info CCC, v\u00e9rifier que les propositions ont bien \u00e9t\u00e9 comprises comme \u00e9manant de la CCC ?","ID":"NO_3OWlcb3emnBHlwV","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1586598310,"Removed":false},{"Message":"de mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, v\u00e9rifier pour tout le monde que mesure r\u00e9v\u00e9l\u00e9 => soutenu par CCC","ID":"NO_9u8Dv5TylxZrjLv","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1586600410,"Removed":false},{"Message":"reformulation du traitement n\u00e9cessaire","ID":"NO_2sHoxoogFRzgmq1","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599834337,"Removed":false},{"Message":"La taxe sur la viande n'est pas une des mesures de la CCC, il me semble ??","ID":"NO_8kP2BVM4TDvucN7","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601292437,"Removed":false},{"Message":"utiliser le pass\u00e9 dans la question : \"a rendu ses propositions\"","ID":"NO_bNTvxxe32m0HZxr","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601490526,"Removed":false},{"Message":"Effacer la taxe sur la viande rouge \/ effacer tout ce qui ne fait pas partie des propositions de la CCC","ID":"NO_0OIJteA1ChfiPRj","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601491228,"Removed":false},{"Message":"L'int\u00e9r\u00eat du traitement est de mesurer l'effet de penser qu'une mesure a \u00e9t\u00e9 propos\u00e9e par la CCC sur son acceptation. Ici, on ne dit pas explicitement que la CCC a propos\u00e9 la taxe sur la viande rouge : on ne ment pas. Je propose de laisser tel quel, comme lors de la premi\u00e8re vague.","ID":"NO_8uH0RKyR5O64gAZ","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601630338,"Removed":false},{"Message":"remplac\u00e9 \"va proposer\" par \"a propos\u00e9\"","ID":"NO_6tZ2hjFozuwIGjj","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601630356,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID248","ID":"NT_0uJTzt5w353TOPH"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_1G49nRYACEsbXlb","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"int\u00e9r\u00eat de la reposer : 1","ID":"NO_3vDiHafpaLEwybz","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599835033,"Removed":true}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID5","ID":"NT_1G49nRYACEsbXlb"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_1ZFLqr21hSZ68cZ","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"pbs: 110 km\/h, taxe carbone et dans une montre mesure r\u00e9novation, train et taxer v\u00e9hicules d\u00e9j\u00e0 pos\u00e9es ailleurs","ID":"NO_23KjpdYnmNQdXhz","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1586546241,"Removed":true},{"Message":"je les enl\u00e8ve toutes, de toute fa\u00e7on la matrice me para\u00eet d\u00e9j\u00e0 trop grosse, et les r\u00e9ponses \u00e0 un item sont a priori ind\u00e9pendantes de la liste des items.","ID":"NO_5pCTzIcc4SZkP2J","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1586546372,"Removed":true},{"Message":"Garder linky?","ID":"NO_ePUqKZfKPaRI4qp","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1587306962,"Removed":true}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID74","ID":"NT_1ZFLqr21hSZ68cZ"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_1z5IfXl0MDbG6ON","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"mettre cette question ? ici ?","ID":"NO_8rikSn1hGU3M6cR","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1587314329,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID251","ID":"NT_1z5IfXl0MDbG6ON"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_2bMhRpFydRvabqZ","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"int\u00e9r\u00eat de reposer ce bloc et le suivant : 2","ID":"NO_daRbvHUxEy0yWsl","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599833745,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID242","ID":"NT_2bMhRpFydRvabqZ"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_2rvdLQfSzVK8r1b","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"int\u00e9r\u00eat de la reposer : 0","ID":"NO_dpzbtWmEoMypaD3","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599834112,"Removed":false},{"Message":"On peut supprimer. JF","ID":"NO_9EVqdkItRI0VFk1","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1600241103,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID182","ID":"NT_2rvdLQfSzVK8r1b"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_2ujM18DtUVIG9Bb","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"on devrait rajouter une option : \"Ne sais pas, ne souhaite pas r\u00e9pondre\" je trouve","ID":"NO_6R7HEUiCSdZKXnT","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1600245363,"Removed":false},{"Message":"et il n'y a pas besoin de mettre \"une seule r\u00e9ponse possible\" selon moi, c'est la norme dans ce sondage.","ID":"NO_0wVVrqDsaQkhMTH","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1600245390,"Removed":false},{"Message":"I think the two middle answers are close and could be merged (basically does your vote rest on your social group, your ideas, or the personality of the candidate)","ID":"NO_1TyxJQf2UpK7y3H","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601394206,"Removed":false},{"Message":"i would prefer to keep it as there are different concepts behind (issue voting\/positional proximity and issue salience\/importance of a policy)","ID":"NO_eKX8D80KljEvpWt","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601533790,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID270","ID":"NT_2ujM18DtUVIG9Bb"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_37OguVnUZpfP81f","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"Question int\u00e9ressante mais s'\u00e9loigne de l'objectif initial (mesurer l'aversion \u00e0 l'imp\u00f4t) et se rapproche de la question sur la redistribution pos\u00e9e plus haut.","ID":"NO_9Ml8wxhD2nhQFE1","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1587307531,"Removed":true},{"Message":"Question int\u00e9ressante mais s'\u00e9loigne de l'objectif initial (mesurer l'aversion \u00e0 l'imp\u00f4t) et se rapproche de la question sur la redistribution pos\u00e9e plus haut. \nSuggestion, poser \u00e0 la place : paie-t-on trop d'imp\u00f4t en France ? Oui \/ Non \/ \u00c7a d\u00e9pend qui et quels imp\u00f4ts.","ID":"NO_0CY0gFCs7mx2A1n","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1587307574,"Removed":true}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID256","ID":"NT_37OguVnUZpfP81f"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_3C7f9tAGVUAKZbT","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"Question dispensable \u00e0 mon sens (faible dispersion des r\u00e9ponses, distribution bien connue)","ID":"NO_3ZZC30IvjMzzsO1","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1586532054,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID229","ID":"NT_3C7f9tAGVUAKZbT"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_4HkWx4peQAP3YyN","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"I would change this for : who did you vote for in the 2017 election, so that we also capture abstentionists. Someone close to one party but who doesn\u2019t vote is quite not the same as someone who votes for the party.","ID":"NO_6tUu3QNwyfoRBop","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601394254,"Removed":true},{"Message":"It\u2019s weird\/partial to put Nouvelle Donne, to merge LO and NPA, and not to put parties like Union Populaire R\u00e9publicaine or G\u00e9n\u00e9ration.s","ID":"NO_etayHZhG1x3GFSZ","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601394264,"Removed":true},{"Message":"It\u2019s weird\/partial to put Nouvelle Donne, to merge LO and NPA, and not to put parties like Union Populaire R\u00e9publicaine or G\u00e9n\u00e9ration.s \n\t\nI would change this for : who did you vote for in the 2017 election, so that we also capture abstentionists. Someone close to one party but who doesn\u2019t vote is quite not the same as someone who votes for the party.","ID":"NO_6FovaUJZVuQdXtH","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601394304,"Removed":false},{"Message":"identification is not necessarily voting and \"partisanship\" (which has huge impact on political attitudes, voting, evaluations) would be captured by the measure we used; otherwise we switch from attitudes to behavior and voting so i would keep it","ID":"NO_29JoVR1itaeIVPT","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601533983,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID278","ID":"NT_4HkWx4peQAP3YyN"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_4Smut3aLecDinWt","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"Source","ID":"NO_74zWj8IXEelEkbr","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1587378051,"Removed":true},{"Message":"int\u00e9r\u00eat de la reposer : 1","ID":"NO_24WeLn9I4TEooQt","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599833455,"Removed":false},{"Message":"Je dirais =2","ID":"NO_bOQ53AdcAgBZXvv","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601038014,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID254","ID":"NT_4Smut3aLecDinWt"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_50kGuXtOliHAWPj","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"cinq quintiles","ID":"NO_a93Al4ckqGuKZhz","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1587375739,"Removed":true},{"Message":"https:\/\/www.insee.fr\/fr\/statistiques\/2388851","ID":"NO_9oVf1b7biR5ZijX","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1587404809,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID206","ID":"NT_50kGuXtOliHAWPj"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_5A2igKmuZr8NSpT","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"int\u00e9r\u00eat de la reposer : 1","ID":"NO_cLSEGBGn8k8kj3f","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599834428,"Removed":false},{"Message":"cette question est identique \/ tr\u00e8s proche de la pr\u00e9c\u00e9dente : c'est fait expr\u00e8s ?","ID":"NO_bj9R00Ns82gY4gB","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601490476,"Removed":false},{"Message":"ce sont deux branches al\u00e9atoires diff\u00e9rentes","ID":"NO_cvxp5mRk8MRGvuR","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601628661,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID252","ID":"NT_5A2igKmuZr8NSpT"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_5Ac4es7qAK4Yjkx","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"Question non affich\u00e9e : le faire, avec randomisation ? (n\u00e9cessite de la changer de bloc)","ID":"NO_esOUmLrI9RpcawJ","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1587307201,"Removed":true},{"Message":"int\u00e9r\u00eat de la reposer : 1","ID":"NO_bI2l0tvzALVzbb7","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599833365,"Removed":true},{"Message":"int\u00e9r\u00eat de la reposer : 2","ID":"NO_6L6eNsJVnFKgxc9","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599834893,"Removed":false},{"Message":"Celle-ci me para\u00eet essentielle (plus encore que celle au dessus)","ID":"NO_2gaAQcaLknSzOhD","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601037970,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID219","ID":"NT_5Ac4es7qAK4Yjkx"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_5dNPlDYVYnpPP6t","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"int\u00e9r\u00eat de la reposer : 1","ID":"NO_6VyTew71eezHl2d","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599834921,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID216","ID":"NT_5dNPlDYVYnpPP6t"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_5dSQNBNAygHK7VX","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"Enlever la mention du CESE ?","ID":"NO_8BoLssh9HeUfUep","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1587307616,"Removed":true},{"Message":"int\u00e9r\u00eat de la reposer : 1","ID":"NO_1U4QDziGq5xrkax","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599834584,"Removed":false},{"Message":"Je dirais plut\u00f4t 0","ID":"NO_1WVNcpIs9NmDwSp","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601038199,"Removed":false},{"Message":"je pense que cette question est mal formul\u00e9e, parce que maintenant que les propositions sont connues, il faut que l'on soit pr\u00e9cis sur le type d'assembl\u00e9e (pour coller parfaitement \u00e0 ce que propose la CCC)","ID":"NO_2lvIh0nQ65JsJ1P","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601490117,"Removed":false},{"Message":"Je pr\u00e9f\u00e8re garder cette formulation, ou une proche, car ce que propose la CCC est particuli\u00e8rement timide, et correspond \u00e0 ce que le gouvernement va mettre en place (tir\u00e9 au sort 20 \u00e0 50% des membres du CESE, qui garderait son r\u00f4le consultatif). \u00c0 la limite on pourrait remplacer la question par : Seriez-vous favorable pour remplacer le S\u00e9nat par une assembl\u00e9e de citoyens tir\u00e9s au sort ?","ID":"NO_9SODsI7P7Ojs62h","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601627361,"Removed":true},{"Message":"Je pr\u00e9f\u00e8re garder cette formulation, ou une proche, car ce que propose la CCC est particuli\u00e8rement timide, et correspond \u00e0 ce que le gouvernement va mettre en place (tirer au sort 20 \u00e0 50% des membres du CESE, qui garderait son r\u00f4le consultatif). \u00c0 la limite on pourrait remplacer la question par : Seriez-vous favorable pour remplacer le S\u00e9nat par une assembl\u00e9e de citoyens tir\u00e9s au sort ?","ID":"NO_4MdUO4RnPmdPrs9","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601627382,"Removed":false},{"Message":"C'est aussi int\u00e9ressant d'\u00e9tudier l'\u00e9volution pour cette question une fois que la CCC a rendu ses travaux.","ID":"NO_cXZK6UhGp6SMK7H","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601627416,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID234","ID":"NT_5dSQNBNAygHK7VX"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_6mpcgqQq5FCtTil","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"multiples r\u00e9ponses ?","ID":"NO_7WhSWgHHe1Q6qDr","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1587306509,"Removed":true}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID207","ID":"NT_6mpcgqQq5FCtTil"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_6sV7esH07Ttv4Wh","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"Pbs : \u00e0 trop amorcer sur les propositions de la CCC, on risque de traiter \u00e0 moiti\u00e9 certains r\u00e9pondants qui ne recevront pas l'info CCC (d'autant plus qu'ils peuvent chercher sur internet les propositions de la CCC)","ID":"NO_3fvlA2Fxip43gYl","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1586598192,"Removed":true},{"Message":"suggestion : n'afficher cette question que pour ceux ayant r\u00e9pondu \"Oui\" \u00e0 Savez-vous...","ID":"NO_ezYGMYjBByHDmLP","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1586598612,"Removed":false},{"Message":"on ne sait pas si les gens pensent r\u00e9v\u00e9l\u00e9 => soutenu par la CCC","ID":"NO_cOQJIjqi0lXPpJz","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1586600187,"Removed":false},{"Message":"changer \"mesures d\u00e9voil\u00e9es\" en \"mesures propos\u00e9es\"","ID":"NO_7Wmnn79BF087uuN","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599834502,"Removed":false},{"Message":"remplacer \"ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9es\" par \"ont \u00e9t\u00e9 rendues publiques\"","ID":"NO_b3F4b0cGk1E8cUl","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601490341,"Removed":false},{"Message":"fait, j'ai aussi remplac\u00e9 \"certaines\" par \"les\"","ID":"NO_80qj4wBq40N92cZ","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601628244,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID258","ID":"NT_6sV7esH07Ttv4Wh"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_6txkrkwAOu3ZWcd","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"Qualtrics force \u00e0 renseigner un chiffre : \u00e7a pose peut-\u00eatre probl\u00e8me pour \"rien de tout cela\"","ID":"NO_3D8PsIMR0PEb2U5","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1586547685,"Removed":true},{"Message":"int\u00e9r\u00eat de la reposer : 1","ID":"NO_3ypl4TCqIEp8KAR","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599835062,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID212","ID":"NT_6txkrkwAOu3ZWcd"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_82CxEe674T4Vvql","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"n\u00e9cessaire de reformuler ce traitement","ID":"NO_3ehs60uIrLYwhtb","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599834455,"Removed":false},{"Message":"il faut utiliser le pass\u00e9 : \"Elle s'est r\u00e9unie r\u00e9guli\u00e8rement entre septembre 2019 et ... et elle a rendu ses propositions\"","ID":"NO_cMwlBLQaYfsmmih","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601490413,"Removed":false},{"Message":"remplac\u00e9 : \"Elle s'est r\u00e9unie r\u00e9guli\u00e8rement entre septembre 2019 et juin 2020 et a remis 149 propositions au gouvernement.\" par \"Elle s'est r\u00e9unie r\u00e9guli\u00e8rement entre septembre 2019 et juin 2020 et a remis 149 propositions au gouvernement.\"","ID":"NO_9yReP67CAjYf4kB","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601628506,"Removed":true},{"Message":"j'ai remplac\u00e9 par : Elle s'est r\u00e9unie r\u00e9guli\u00e8rement entre septembre 2019 et juin 2020 et a remis 149 propositions au gouvernement.","ID":"NO_3IUTtFFCcenhe2p","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601628526,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID250","ID":"NT_82CxEe674T4Vvql"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_8dH0GEXhokYwisB","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"int\u00e9r\u00eat de la reposer : 1","ID":"NO_cY24Fxt7ew9RZ4x","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599834688,"Removed":false},{"Message":"M\u00eame chose, utile pour mesurer de potentiels changements de valeurs","ID":"NO_9SObtuvUotZS9GB","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601038125,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID225","ID":"NT_8dH0GEXhokYwisB"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_8hM8HS5H9R4mJmJ","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"Suggestion : remplacer \"un niveau\" par \"des niveaux\" pour coller avec le questionnaire CCC","ID":"NO_8kKwce8AVYXTtrL","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1586602133,"Removed":true}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID215","ID":"NT_8hM8HS5H9R4mJmJ"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_8i65MYCxVuDFI7X","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"a","ID":"NO_bJYk6rzOd3fTdyZ","UserID":"UR_3agbd4FurRnlOFS","Timestamp":1546118259,"Removed":true}],"UserStatuses":{"UR_3agbd4FurRnlOFS":"Expanded"},"ParentID":"QID104","ID":"NT_8i65MYCxVuDFI7X"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_9RdRy6PdvHftF5P","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"c'est bizarre d'avoir une \u00e9chelle allant de 1 \u00e0 10 (nombre pair), surtout en positionnant initialement le curseur \u00e0 5 (i.e. pas au milieu ni \u00e0 un bord) et surtout si on ne rajoute pas une option \"Ne sais pas, ne souhaite pas r\u00e9pondre\", car le r\u00e9pondant ne peut pas se dire indiff\u00e9rent. Je serais plut\u00f4t pour une \u00e9chelle \u00e0 2 ou 4 valeurs + NSP (pareil pour les questions suivantes avec \u00e9chelle de 1 \u00e0 10).","ID":"NO_3ek54xBozTTOOLb","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1600245531,"Removed":false},{"Message":"Je trouve la question bizarrement formul\u00e9e (centr\u00e9e sur un pays, son propre pays, et avec des sous-entendus potentiels). Pourquoi ne pas simplement demander : Quelle importance accordez-vous \u00e0 la d\u00e9mocratie ? ou bien \u00c0 quel point soutenez-vous la d\u00e9mocratie ?","ID":"NO_0Dudw0gzORnIzRz","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1600245827,"Removed":true},{"Message":"Je trouve la question bizarrement formul\u00e9e (centr\u00e9e sur un pays, son propre pays, et avec des sous-entendus potentiels - l'alternative \u00e0 la d\u00e9mocratie n'est pas claire : dictature ? ploutocratie ? Selon qu'on comprend qu'on est en d\u00e9mocratie et qu'on veut la conserver, ou qu'on n'est pas en d\u00e9mocratie et qu'on en veut davantage, on ne r\u00e9pondra pas forc\u00e9ment pareil). A minima, pourquoi ne pas simplement demander : Quelle importance accordez-vous \u00e0 la d\u00e9mocratie (dans votre id\u00e9al politique) ? ou bien \u00c0 quel point soutenez-vous la d\u00e9mocratie (par rapport aux autres r\u00e9gimes politiques) ?\nMais m\u00eame l\u00e0, la question me para\u00eet un peu creuse (car n'impliquant rien de concret), et je pr\u00e9f\u00e9rerais une question du type : Pensez-vous qu'il faut rendre nos institutions encore plus d\u00e9mocratiques ?","ID":"NO_6llYVKsYwH39y3H","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1600246331,"Removed":true},{"Message":"Je trouve la question bizarrement formul\u00e9e (centr\u00e9e sur un pays, son propre pays, et avec des sous-entendus potentiels - l'alternative \u00e0 la d\u00e9mocratie n'est pas claire : dictature ? ploutocratie ? Selon qu'on comprend qu'on est en d\u00e9mocratie et qu'on veut la conserver, ou qu'on n'est pas en d\u00e9mocratie et qu'on en veut davantage, on ne r\u00e9pondra pas forc\u00e9ment pareil). A minima, pourquoi ne pas simplement demander : Quelle importance accordez-vous \u00e0 la d\u00e9mocratie (dans votre id\u00e9al politique) ? ou bien \u00c0 quel point soutenez-vous la d\u00e9mocratie (par rapport aux autres r\u00e9gimes politiques) ?\nMais m\u00eame l\u00e0, la question me para\u00eet un peu creuse (car n'impliquant rien de concret), et je pr\u00e9f\u00e9rerais une question du type : Pensez-vous qu'il faudrait rendre nos institutions encore plus d\u00e9mocratiques ? (surtout sachant, gr\u00e2ce \u00e0 des sondages pr\u00e9c\u00e9dents, \u00e0 quel point les Fran\u00e7ais sont attach\u00e9s \u00e0 la d\u00e9mocratie)","ID":"NO_1UlFyfOWOka3ncF","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1600246391,"Removed":true},{"Message":"Je trouve la question bizarrement formul\u00e9e (centr\u00e9e sur un pays, son propre pays, et avec des sous-entendus potentiels - l'alternative \u00e0 la d\u00e9mocratie n'est pas claire : dictature ? ploutocratie ? Selon qu'on comprend qu'on est en d\u00e9mocratie et qu'on veut la conserver, ou qu'on n'est pas en d\u00e9mocratie et qu'on en veut davantage, on ne r\u00e9pondra pas forc\u00e9ment pareil). A minima, pourquoi ne pas simplement demander : Quelle importance accordez-vous \u00e0 la d\u00e9mocratie (dans votre id\u00e9al politique) ? ou bien \u00c0 quel point soutenez-vous la d\u00e9mocratie (par rapport aux autres r\u00e9gimes politiques) ?\nMais m\u00eame l\u00e0, la question me para\u00eet un peu creuse (car n'impliquant rien de concret), et je pr\u00e9f\u00e9rerais une question du type : Pensez-vous qu'il faudrait rendre nos institutions encore plus d\u00e9mocratiques ? ou bien Pensez-vous qu'il faudrait changer notre Constitution pour la rendre plus d\u00e9mocratique ? (surtout sachant, gr\u00e2ce \u00e0 des sondages pr\u00e9c\u00e9dents, \u00e0 quel point les Fran\u00e7ais sont attach\u00e9s \u00e0 la d\u00e9mocratie)","ID":"NO_2ofcIKMleYBIoO9","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1600246444,"Removed":false},{"Message":"Je trouve aussi que la question est bizarre, en l'absence d'un trade-off clair j'imagine que tout le monde ou presque trouve \u00e7a extr\u00eamement important, donc entre un 8 et un 10 on risque de seulement capturer des diff\u00e9rences idiosyncratiques de notations.","ID":"NO_eEdYX0ehNUakELP","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601038527,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID269","ID":"NT_9RdRy6PdvHftF5P"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_9ssGLoTgym1Nd1X","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"int\u00e9r\u00eat \u00e0 reposer les caract\u00e9ristiques \u00e9nerg\u00e9tiques (y compris v\u00e9hicules) : n\u00e9cessaire si question sur taxe carbone compens\u00e9e, sinon 1","ID":"NO_bjWXrLDgtZxUk2V","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599835171,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID175","ID":"NT_9ssGLoTgym1Nd1X"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_b78x5KqolVZoBtH","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"int\u00e9r\u00eat de la reposer : 1","ID":"NO_bfn5nBfBKZyCLc1","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599834960,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID6","ID":"NT_b78x5KqolVZoBtH"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_b9F8kC4jlQAQljn","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"Suggestion : rassembler les deux  premi\u00e8res cat\u00e9gories, e.g. aucune hausse (suite \u00e0 la hausse de prix, mon m\u00e9nage ne changera pas ses d\u00e9penses de combustibles, voire les r\u00e9duira)","ID":"NO_eDuqkn32DwoQzrL","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1586602051,"Removed":false},{"Message":"Reformuler la deuxi\u00e8me r\u00e9ponses : \"mes d\u00e9penses seraient stables : mes d\u00e9penses n'augmenteraient pas et ne baisseraient pas non plus\"","ID":"NO_eQJRJMET2aYSu6V","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601491517,"Removed":false},{"Message":"ai rajout\u00e9 \"mes d\u00e9penses resteraient stables\"","ID":"NO_74LEtI72Okcmafr","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601632479,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID167","ID":"NT_b9F8kC4jlQAQljn"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_bElHORlWoIn1445","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"\u00e0 reformuler : remplacer 2\u00e8me partie par 3\u00e8me partie + tenir compte du fait que la CCC a d\u00e9j\u00e0 rendu ses propositions","ID":"NO_1YsqSEiUco2Nvsp","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601490993,"Removed":false},{"Message":"fait","ID":"NO_bHJcuW91PIvACjP","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601632918,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID253","ID":"NT_bElHORlWoIn1445"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_bKRRRN03T9LqV37","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"Question dispensable \u00e0 mon sens, car venant de 1s (seulement ~85 r\u00e9ponses)","ID":"NO_bfPmhZaIXNRvyCN","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1586532107,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID224","ID":"NT_bKRRRN03T9LqV37"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_bdYTOYVgXbEkt9j","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"int\u00e9r\u00eat de la reposer : 1","ID":"NO_78SC5DZbXzctFeR","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599833465,"Removed":false},{"Message":"Je dirais =2","ID":"NO_6EyTUVAsZoFpU4l","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601038024,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID266","ID":"NT_bdYTOYVgXbEkt9j"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_blKAEG2c6OOypSJ","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"A reformuler, parce que justement la CCC ne propose pas d'augmentation de la taxe carbone. On ne doit pas sugg\u00e9rer quelque chose qui est absolument faux \/ probl\u00e8me \u00e9thique. Remplacer \"la CCC\" par \"une assemble citoyenne\" serait d\u00e9j\u00e0 mieux.","ID":"NO_3BGT9IqO1GbhXZr","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601491378,"Removed":true},{"Message":"Oui, c'est un probl\u00e8me. Thomas et Adrien r\u00e9fl\u00e9chissons \u00e0 quoi mettre \u00e0 la place (\"assembl\u00e9e citoyenne\" est une bonne id\u00e9e)","ID":"NO_0STWD19CpUo03FX","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601659250,"Removed":true},{"Message":"Oui tout \u00e0 fait, c'est un probl\u00e8me. Non avons remplac\u00e9 \"la CCC\" par \"EELV\".","ID":"NO_3QUUIHevJXMaKOh","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601670580,"Removed":true}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID244","ID":"NT_blKAEG2c6OOypSJ"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_bpEsM6PMaMbU0TP","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"Remplacer \"R\u00e9publique en marche\" par \"La R\u00e9publique En Marche\", car c'est le nom exact du parti.","ID":"NO_cVmMU8d3zT3qsjH","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601491083,"Removed":false},{"Message":"done, merci!","ID":"NO_3Dbq25foIl4IH8p","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601533842,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Collapsed"},"ParentID":"QID279","ID":"NT_bpEsM6PMaMbU0TP"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_cI6grp2lPdy4yQB","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"\u00c0 enlever si sondage trop long (?)","ID":"NO_2bZgHdAE4xURVWZ","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1586539975,"Removed":false},{"Message":"int\u00e9r\u00eat de la reposer : 1","ID":"NO_d0TcXmawHVByd7L","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599834708,"Removed":false},{"Message":"Utile si on veut voir comment les valeurs des gens ont chang\u00e9 pendant ces quelques mois","ID":"NO_d5Sw8zSA3M4Op8N","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601038087,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID227","ID":"NT_cI6grp2lPdy4yQB"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_cTv37xNL81myWup","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"reformulation du traitement n\u00e9cessaire","ID":"NO_8Hcp8lhub4LqNMN","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599834301,"Removed":false},{"Message":"utiliser le pass\u00e9 dans la question : \"a s\u00e9lectionn\u00e9 les mesures qui pourraient \u00eatre soumises au r\u00e9f\u00e9rendum\"","ID":"NO_0xmKGLhv7zTFHy5","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601490613,"Removed":false},{"Message":"je pense qu'on doit mettre dans la liste des mesures uniquement ce que la CCC a propos\u00e9 au r\u00e9f\u00e9rendum, c'est-\u00e0-dire la r\u00e9vision de la Constitution et la reconnaissance du crime d\u2019\u00ab\u2009\u00e9cocide\u2009\u00bb","ID":"NO_0Pqdpf6WvTflTc9","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601490844,"Removed":false},{"Message":"Je ne pense pas. \u00c0 mon avis il suffit de changer le traitement. J'ai remplac\u00e9 le traitement (anciennement \"Les membres de la Convention Citoyenne pour le Climat ont propos\u00e9 et \u00e9labor\u00e9 des mesures politiques, et vont bient\u00f4t s\u00e9lectionner lesquelles de ces mesures seront soumises \u00e0 r\u00e9f\u00e9rendum.\") par \"Les membres de la Convention Citoyenne pour le Climat ont \u00e9labor\u00e9 et propos\u00e9 des mesures politiques, et ont d\u00e9battu de l'opportunit\u00e9 de soumettre certaines de ces mesures \u00e0 r\u00e9f\u00e9rendum.\"","ID":"NO_abzXUw0d9HgRKPH","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601631097,"Removed":false},{"Message":"ai rajout\u00e9 les trois mesures propos\u00e9es \u00e0 r\u00e9f\u00e9rendum","ID":"NO_emkmtb8Uj5C0Nff","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601631583,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID249","ID":"NT_cTv37xNL81myWup"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_d4pKpv8DwYysyBT","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"je ne comprends pas cette question : comment peut-on savoir qu'effectivement un m\u00e9nage identique serait gagnant ou perdant ? On donne aux r\u00e9pondants une information qui est fausse ? Je suis vraiment oppos\u00e9e au fait de donner de fausses informations aux r\u00e9pondants \/ cela nuit \u00e0 la cr\u00e9dibilit\u00e9 de la recherche et des chercheurs \u00e0 long terme.","ID":"NO_bKHYB6TXw5IlQSp","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601491649,"Removed":false},{"Message":"Non on ne donne pas d'information fausse puisque la r\u00e9ponse d\u00e9pend des caract\u00e9ristiques du r\u00e9pondant, qu'il a renseign\u00e9 au d\u00e9but du sondage. On a un taux d'erreur de 17%, qu'on r\u00e9v\u00e8le aux r\u00e9pondants, et qui est d\u00fb aux gens qui ont un gain net proche de 0 (on estime un gain net de +10 alors qu'il est de -5 par exemple, donc notre variable binaire positif\/n\u00e9gatif se trompe dans ces cas-l\u00e0, et on exploite d'ailleurs ces variations exog\u00e8nes dans notre identification).","ID":"NO_eW3hpL7OC3nYdxj","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601632644,"Removed":true},{"Message":"Non on ne donne pas d'information fausse puisque la r\u00e9ponse d\u00e9pend des caract\u00e9ristiques du r\u00e9pondant, renseign\u00e9es au d\u00e9but du sondage. On a un taux d'erreur de 17%, qu'on r\u00e9v\u00e8le aux r\u00e9pondants, et qui est d\u00fb aux gens qui ont un gain net proche de 0 (on estime un gain net de +10 alors qu'il est de -5 par exemple, donc notre variable binaire positif\/n\u00e9gatif se trompe dans ces cas-l\u00e0, et on exploite d'ailleurs ces variations exog\u00e8nes dans notre identification).","ID":"NO_4GvMq1ZPAG4g8IJ","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601632686,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID63","ID":"NT_d4pKpv8DwYysyBT"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_dhvPzaInm7UNBhH","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"poser ssi on pose les questions sur la taxe carbone compens\u00e9e","ID":"NO_7U4F4MS3bmqP81f","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599834675,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID267","ID":"NT_dhvPzaInm7UNBhH"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_digHit3yLfwyFLv","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"je pense qu'on peut remplacer \"ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9es\" par \"ont \u00e9t\u00e9 rendues publiques\" dans la question et la r\u00e9ponse","ID":"NO_bwoMmGZClMZzq2p","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601490231,"Removed":false},{"Message":"Je ne vois pas bien la diff\u00e9rence. Du coup je serais plut\u00f4t d'avis de conserver la m\u00eame formulation pour faciliter la comparaison et l'explication lorsqu'on \u00e9crira le papier.","ID":"NO_0p85Fw6Npeda9hP","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601627528,"Removed":true},{"Message":"fait","ID":"NO_3KOmu2fqr4R1vNj","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601628213,"Removed":true},{"Message":"fait, j'ai aussi remplacer \"des\" par \"les\"","ID":"NO_6hgtkXDXrNeNglD","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601628227,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID257","ID":"NT_digHit3yLfwyFLv"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_eOF6Xkt4N795OT3","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"Barom\u00e8tre Cevipof : https:\/\/www.sciencespo.fr\/cevipof\/sites\/sciencespo.fr.cevipof\/files\/CEVIPOF_confiance_vague10-1.pdf","ID":"NO_d3XAgUKYaGkMAyp","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1586543288,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Collapsed"},"ParentID":"QID255","ID":"NT_eOF6Xkt4N795OT3"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_ePpIsdzuHLq28L3","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"int\u00e9r\u00eat de la reposer : 1","ID":"NO_1CfCjbJc8QGH8cB","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599834874,"Removed":false},{"Message":"Cette question me semble importante, \u00e9valuer la perception de l'opinion des autres est un de nos objectifs et on a assez peu de questions qui nous permettent de le faire","ID":"NO_8dYNaGPpX03iOCp","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601037933,"Removed":false},{"Message":"je trouve aussi cette question importante","ID":"NO_cIQ21z7sKoBJrcV","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601489943,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID217","ID":"NT_ePpIsdzuHLq28L3"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_eUK9pD0fPzRWTE9","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"int\u00e9r\u00eat de la reposer : 2","ID":"NO_73xvldZieSRcIvj","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599835088,"Removed":false},{"Message":"Dans la questionnaire Q74 ci-dessus, est-ce qu'on peut ajouter le fait de travailler 28h par semaines et le fait de rouler \u00e0 110km\/h sur autoroute ?","ID":"NO_eKzBAA385H3h1uB","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601489874,"Removed":false},{"Message":"j'ai rajout\u00e9 les 28h. Les 110 sont d\u00e9j\u00e0 trait\u00e9s plus bas.","ID":"NO_eb6RpWKCgUn9GSh","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601626184,"Removed":true},{"Message":"j'ai rajout\u00e9 les 28h mais \u00e0 la fin du questionnaire pour \u00eatre s\u00fbr que \u00e7a n'influe pas. Les 110 sont d\u00e9j\u00e0 trait\u00e9s plus bas.","ID":"NO_0HVdoda9eJVIGUJ","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601626533,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID211","ID":"NT_eUK9pD0fPzRWTE9"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_eb5gBo4QNDPDba5","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"idem : m\u00eame remarque que pour la question pr\u00e9c\u00e9dente","ID":"NO_3UEj5hfQFtsxxJP","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601491425,"Removed":true}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID245","ID":"NT_eb5gBo4QNDPDba5"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_eh42tUqtbYftEuV","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"Pr\u00e9ciser ? (e.g. 'Oui, je suis favorable...')","ID":"NO_3953NYTwTGu5CcJ","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1587307366,"Removed":true},{"Message":"int\u00e9r\u00eat de la reposer : 1","ID":"NO_4Tq69RtY9Zt3n9j","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1599833444,"Removed":false},{"Message":"Je dirais =2","ID":"NO_d5NGZuQkAz5hARD","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601038009,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID221","ID":"NT_eh42tUqtbYftEuV"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"NT","PrimaryAttribute":"NT_ekxBRNjmB1B5Us5","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Notes":[{"Message":"remplacer \"ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9es\" par \"ont \u00e9t\u00e9 rendues publiques\"","ID":"NO_6VGEFF1YCW6eJJH","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601490879,"Removed":false},{"Message":"je propose d'ajouter la mesure des 28h de travail par semaine","ID":"NO_5svFhtS0ipNa7A1","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601490901,"Removed":false},{"Message":"ok, rajout\u00e9","ID":"NO_eEB7hIWMXKR7w1v","UserID":"UR_6sO1EE1T0t8MvHv","Timestamp":1601632217,"Removed":false}],"UserStatuses":{"UR_6sO1EE1T0t8MvHv":"Expanded"},"ParentID":"QID260","ID":"NT_ekxBRNjmB1B5Us5"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"RS","PrimaryAttribute":"RS_5tBGD5TfcwnJ2L3","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SO","PrimaryAttribute":"Survey Options","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"BackButton":"false","SaveAndContinue":"true","SurveyProtection":"PublicSurvey","BallotBoxStuffingPrevention":"false","NoIndex":"Yes","SecureResponseFiles":"true","SurveyExpiration":null,"SurveyTermination":"Redirect","Header":"<!-- Two libraries must be included (+ jQuery): jChartFX and dhtmlxSlider --><script  src=\"https:\/\/s.qualtrics.com\/ControlPanel\/File.php?F=F_6WnW6JouGJYZzcp\"><\/script><script src=\"\/\/ajax.googleapis.com\/ajax\/libs\/jquery\/1.11.0\/jquery.min.js\"><\/script><script>\n    var $j = jQuery.noConflict(); \n<\/script><script type=\"text\/javascript\" src=\"https:\/\/s.qualtrics.com\/ControlPanel\/File.php?F=F_9uGaia7JmbTDjxz\"><\/script><script src=\"https:\/\/d3js.org\/d3.v3.min.js\"><\/script>","Footer":"","ProgressBarDisplay":"NoText","PartialData":"+1 week","ValidationMessage":null,"PreviousButton":" \u2190 ","NextButton":" \u2192 ","SkinLibrary":"singuser2978b892","SkinType":"templated","Skin":{"brandingId":null,"templateId":"*base","overrides":{"contrast":1}},"NewScoring":1,"headerMid":"","EOSMessage":"","ShowExportTags":"false","CollectGeoLocation":"false","SurveyTitle":"Sondage","SurveyMetaDescription":"Sondage","PasswordProtection":"No","AnonymizeResponse":"No","Password":"","RefererCheck":"No","RefererURL":"http:\/\/","ResponseSummary":"No","EOSMessageLibrary":"","EOSRedirectURL":" https:\/\/survey.maximiles.com\/static-complete?p=59118_54151750","EmailThankYou":"false","ThankYouEmailMessageLibrary":null,"ThankYouEmailMessage":null,"ValidateMessage":"false","ValidationMessageLibrary":null,"InactiveSurvey":"DefaultMessage","PartialDataCloseAfter":"LastActivity","ActiveResponseSet":null,"InactiveMessageLibrary":"","InactiveMessage":"","AvailableLanguages":{"FR":[]},"ProtectSelectionIds":true,"CustomStyles":{"customCSS":".dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_hidden{display:none;}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_container{position:relative;float:left;clear:left;margin:0;padding:1px;-webkit-user-select:none;-khtml-user-select:none;-moz-user-select:none;-ms-user-select:none;-o-user-select:none;user-select:none;-webkit-tap-highlight-color:rgba(0,0,0,0);}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_container.dhxsl_cont_hr{margin-top:6px;}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_container.dhxsl_cont_vr{margin-left:6px;}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_runner{position:absolute;width:16px;height:16px;margin:0;padding:0;overflow:hidden;border:1px solid #a4bed4;background-color:#f1f7ff;background:linear-gradient(#f1f7ff,#e2efff);filter:progid:DXImageTransform.Microsoft.Gradient(gradientType=0,startColorStr=#f1f7ff,endColorStr=#e2efff) progid:DXImageTransform.Microsoft.Alpha(opacity=100);border-radius:2px;-webkit-touch-callout:none;-webkit-user-select:none;-ms-touch-action:none;}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_runner.dhxsl_runner_actv{background-color:#e2efff;background:linear-gradient(#e2efff,#d3e7ff);filter:progid:DXImageTransform.Microsoft.Gradient(gradientType=0,startColorStr=#e2efff,endColorStr=#d3e7ff) progid:DXImageTransform.Microsoft.Alpha(opacity=100);}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_runner_dis{border-color:#c9c9c9;background-color:#e8e8e8;background:linear-gradient(#e8e8e8,#dedede);filter:progid:DXImageTransform.Microsoft.Gradient(gradientType=0,startColorStr=#e8e8e8,endColorStr=#dedede) progid:DXImageTransform.Microsoft.Alpha(opacity=100);}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_track{margin:0;padding:0;overflow:hidden;border:1px solid #a4bed4;border-radius:2px;background-color:white;-webkit-touch-callout:none;-webkit-user-select:none;-ms-touch-action:none;}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_cont_vr .dhxsl_track{height:100%;width:3px;}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_cont_hr .dhxsl_track{width:100%;height:3px;}.dhtmlxslider_dhx_skyblue .dhxsl_track_dis{border:1px solid #c9c9c9;background-color:#f0f0f0;}.dhxslider_skin_detect{position:absolute;left:0;top:-100px;border:0 solid white;width:10px;height:10px;margin:0;padding:0;overflow:hidden;}\n@keyframes dhx_loader_rotate{100%{transform:rotate(360deg);}}@keyframes dhx_loader_dash{0%{stroke-dasharray:1,200;stroke-dashoffset:0;}50%{stroke-dasharray:89,200;stroke-dashoffset:-35px;}100%{stroke-dasharray:89,200;stroke-dashoffset:-124px;}}.dhtmlxslider_material{z-index:0;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_hidden{display:none;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_container{position:relative;float:left;clear:left;margin:0;padding:1px;-webkit-tap-highlight-color:rgba(0,0,0,0);-webkit-user-select:none;-khtml-user-select:none;-moz-user-select:none;-ms-user-select:none;-o-user-select:none;user-select:none;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_container.dhxsl_cont_hr{margin-top:4px;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_container.dhxsl_cont_vr{margin-left:4px;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_runner{position:absolute;background-color:#90002A;-webkit-touch-callout:none;-webkit-user-select:none;-ms-touch-action:none;z-index:1;border-radius:50%;width:12px;height:12px;margin:0;padding:0;overflow:hidden;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_runner.dhxsl_runner_actv{z-index:2;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_runner_dis{background-color:#dfdfdf;border:1px solid white;width:10px;height:10px;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_track{background-color:#dfdfdf;overflow:hidden;position:relative;margin:0;padding:0;-webkit-touch-callout:none;-webkit-user-select:none;-ms-touch-action:none;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_track div.dhxsl_track_bg{position:absolute;font-size:1px;overflow:hidden;-webkit-user-select:none;-khtml-user-select:none;-moz-user-select:none;-ms-user-select:none;-o-user-select:none;user-select:none;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_cont_vr .dhxsl_track{height:100%;width:2px;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_cont_vr .dhxsl_track div.dhxsl_track_bg{left:0;width:100%;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_cont_hr .dhxsl_track{width:100%;height:2px;}.dhtmlxslider_material .dhxsl_cont_hr .dhxsl_track div.dhxsl_track_bg{top:0;height:100%;}.dhxslider_skin_detect{position:absolute;left:0;top:-100px;margin:0;padding:0;border:0 solid white;width:40px;height:10px;overflow:hidden;}\n.axis path,\n.axis line {\n  fill: none;\n  stroke: #000;\n  shape-rendering: crispEdges;\n}"},"UseCustomSurveyLinkCompletedMessage":null,"SurveyLinkCompletedMessage":"","SurveyLinkCompletedMessageLibrary":""}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SCO","PrimaryAttribute":"Scoring","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ScoringCategories":[],"ScoringCategoryGroups":[],"ScoringSummaryCategory":null,"ScoringSummaryAfterQuestions":0,"ScoringSummaryAfterSurvey":0,"DefaultScoringCategory":null,"AutoScoringCategory":null}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"PROJ","PrimaryAttribute":"CORE","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":"1.1.0","Payload":{"ProjectCategory":"CORE","SchemaVersion":"1.1.0"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"STAT","PrimaryAttribute":"Survey Statistics","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"MobileCompatible":true,"ID":"Survey Statistics"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_yo418SD4s4veVN9","SecondaryAttribute":"+100k","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"+100k","Occurrences":339,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 4 <\/span>"},"1":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"CC 4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> CC 4 <\/span>","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"CC4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> CC4 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_yo418SD4s4veVN9","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_bfTSczVD49Ad2Kq","SecondaryAttribute":"- 20k","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"- 20k","Occurrences":192,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 2 <\/span>"},"1":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"CC 2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> CC 2 <\/span>","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"CC2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> CC2 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_bfTSczVD49Ad2Kq","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_IPJKEI1TbEBIANJ","SecondaryAttribute":"18 \u00e0 24 ans","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"18 \u00e0 24 ans","Occurrences":132,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID184","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID184","LeftOperand":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est votre tranche d'\u00e2ge ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">18 \u00e0 24 ans<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_IPJKEI1TbEBIANJ","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","AnonymizeResponse":"","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_fWnLuhflIFz5bPh","SecondaryAttribute":"20-99k","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"20-99k","Occurrences":155,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 3 <\/span>"},"1":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"CC 3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> CC 3 <\/span>","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"CC3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> CC3 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_fWnLuhflIFz5bPh","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_mcj5endLhTHRPjO","SecondaryAttribute":"25 \u00e0 34 ans","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"25 \u00e0 34 ans","Occurrences":165,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID184","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID184","LeftOperand":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est votre tranche d'\u00e2ge ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">25 \u00e0 34 ans<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_mcj5endLhTHRPjO","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","AnonymizeResponse":"","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QC","PrimaryAttribute":"Survey Question Count","SecondaryAttribute":"285","TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_njouPcvnSyRMipi","SecondaryAttribute":"35 \u00e0 49 ans","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"35 \u00e0 49 ans","Occurrences":264,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID184","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID184","LeftOperand":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est votre tranche d'\u00e2ge ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">35 \u00e0 49 ans<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_njouPcvnSyRMipi","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_k8P4uIa7Kk11QCU","SecondaryAttribute":"50 \u00e0 64 ans","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"50 \u00e0 64 ans","Occurrences":264,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID184","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID184","LeftOperand":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est votre tranche d'\u00e2ge ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">50 \u00e0 64 ans<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_k8P4uIa7Kk11QCU","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_RlHpNJr7l32zsdS","SecondaryAttribute":"65 ans ou plus","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"65 ans ou plus","Occurrences":300,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID184","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/5","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID184","LeftOperand":"q:\/\/QID184\/SelectableChoice\/5","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est votre tranche d'\u00e2ge ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">65 ans ou plus<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_RlHpNJr7l32zsdS","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID277","SecondaryAttribute":"A la prochaine \u00e9lection l\u00e9gislative, est-il envisageable pour vous de voter contre un candidat de.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"A la prochaine \u00e9lection l\u00e9gislative, est-il envisageable pour vous de voter contre un candidat de votre parti pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 parce que vous ne lui faites pas confiance en tant que personne.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q115","QuestionID":"QID277","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0.49016853932584270037153828525333665311336517333984375},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"CenterLabels":false},"QuestionDescription":"A la prochaine \u00e9lection l\u00e9gislative, est-il envisageable pour vous de voter contre un candidat de...","Choices":{"1":{"Display":"...voter contre mon parti"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":15,"NextAnswerId":3,"Labels":{"1":{"Display":"Non, ce n'est pas possible"},"2":{"Display":"Oui, c'est possible"}},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_VSxweKqlu8GHygD","SecondaryAttribute":"Agriculteur\/rice","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Agriculteur\/rice","Occurrences":9,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID96","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est votre cat\u00e9gorie socio-professionnelle ? (Les ch\u00f4meurs\/ses doivent indiquer leur ancien...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Agriculteur\/rice<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_VSxweKqlu8GHygD","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID15","SecondaryAttribute":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","DataExportTag":"Q15","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Approuveriez-vous une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID15","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_RVdUHc7eEwTItf3","SecondaryAttribute":"ARA","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"ARA","Occurrences":137,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"region","Operator":"EqualTo","RightOperand":"ARA","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">region<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> ARA <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_RVdUHc7eEwTItf3","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_cJA27HBV4PD1uSQ","SecondaryAttribute":"Artisan, commer\u00e7ant.e","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Artisan, commer\u00e7ant.e","Occurrences":39,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID96","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est votre cat\u00e9gorie socio-professionnelle ? (Les ch\u00f4meurs\/ses doivent indiquer leur ancien...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Artisan, commer\u00e7ant\u00b7e<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_cJA27HBV4PD1uSQ","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","CountQuotas":"No","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID280","SecondaryAttribute":"\u00cates-vous favorable \u00e0 la r\u00e9duction du temps de travail l\u00e9gal \u00e0 28 heures par semaine ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00cates-vous favorable \u00e0 la r\u00e9duction du temps de travail l\u00e9gal \u00e0 28 heures par semaine ?","DataExportTag":"Q118","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00cates-vous favorable \u00e0 la r\u00e9duction du temps de travail l\u00e9gal \u00e0 28 heures par semaine ?","Choices":{"1":{"Display":"Tr\u00e8s favorable"},"2":{"Display":"Assez favorable"},"3":{"Display":"Indiff\u00e9rent\u22c5e \/ Ne sais pas"},"4":{"Display":"Assez peu favorable"},"5":{"Display":"Pas du tout favorable"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID280"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID266","SecondaryAttribute":"\u00cates-vous favorable \u00e0 une augmentation de la taxe carbone comme moyen de lutte contre le changeme.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00cates-vous favorable \u00e0 une augmentation de la taxe carbone comme moyen de lutte contre le changement climatique ?","DataExportTag":"Q104","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00cates-vous favorable \u00e0 une augmentation de la taxe carbone comme moyen de lutte contre le changeme...","Choices":{"1":{"Display":"Oui, je suis favorable \u00e0 une augmentation de la taxe carbone"},"2":{"Display":"Non, je ne suis pas favorable \u00e0 une augmentation de la taxe carbone"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID266","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID205","SecondaryAttribute":"\u00cates-vous propri\u00e9taire ou locataire ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>\u00cates-vous propri\u00e9taire ou locataire ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)<\/p>","DataExportTag":"Q127","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00cates-vous propri\u00e9taire ou locataire ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","Choices":{"1":{"Display":"Locataire"},"2":{"Display":"Propri\u00e9taire occupant"},"3":{"Display":"Propri\u00e9taire bailleur"},"4":{"Display":"H\u00e9berg\u00e9 gratuitement"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID205"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID238","SecondaryAttribute":"Au total, vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat, votre m\u00e9nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Au total, vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat,&nbsp;votre m\u00e9nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle mesure ?","DataExportTag":"Q81","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Au total, vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat, votre m\u00e9nage serait-il gagnant ou perdant avec une telle...","Choices":{"1":{"Display":"Gagnant"},"2":{"Display":"Non affect\u00e9"},"3":{"Display":"Perdant"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID238","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID64","SecondaryAttribute":"Au vu de cette estimation, approuveriez-vous une telle mesure ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Au vu de cette estimation, approuveriez-vous une telle mesure ?","DataExportTag":"Q64","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Au vu de cette estimation, approuveriez-vous une telle mesure ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID64","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_ARzHvNiwb1Um0as","SecondaryAttribute":"Autre Inactif\/ve","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Autre Inactif\/ve","Occurrences":142,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/8","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID96","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/8","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est votre cat\u00e9gorie socio-professionnelle ? (Les ch\u00f4meurs\/ses doivent indiquer leur ancien...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Autre Inactif\/ve<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_ARzHvNiwb1Um0as","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID251","SecondaryAttribute":"Avant de passer \u00e0 la prochaine s\u00e9rie de questions, nous souhaitons avoir votre avis sur les r\u00e9pon","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Avant de passer \u00e0 la prochaine s\u00e9rie de questions, nous souhaitons avoir votre avis sur les r\u00e9ponses que vous avez fournies jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent. Il est essentiel pour notre \u00e9tude de n'inclure que les r\u00e9ponses des personnes qui ont consacr\u00e9 toute leur attention au questionnaire. Cela n'affectera en rien le paiement que vous recevrez pour avoir particip\u00e9 \u00e0 cette enqu\u00eate.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>\u00c0 votre avis, devrions-nous utiliser vos r\u00e9ponses, ou devrions-nous les \u00e9carter car vous n'avez pas consacr\u00e9 toute votre attention aux questions jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent ?<\/div>","DataExportTag":"Q89","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Avant de passer \u00e0 la prochaine s\u00e9rie de questions, nous souhaitons avoir votre avis sur les r\u00e9pon...","Choices":{"4":{"Display":"Oui, j'ai consacr\u00e9 toute mon attention aux questions jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent et je pense que vous devriez utiliser mes r\u00e9ponses pour votre \u00e9tude"},"5":{"Display":"Non, je n'ai pas consacr\u00e9 toute mon attention aux questions jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent et je pense que vous ne devriez pas utiliser mes r\u00e9ponses pour votre \u00e9tude"}},"ChoiceOrder":["4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID251","DefaultChoices":false,"GradingData":[],"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID252","SecondaryAttribute":"Avant de passer \u00e0 la prochaine s\u00e9rie de questions, nous souhaitons avoir votre avis sur les r\u00e9pon","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Avant de passer \u00e0 la prochaine s\u00e9rie de questions, nous souhaitons avoir votre avis sur les r\u00e9ponses que vous avez fournies jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent. Il est essentiel pour notre \u00e9tude de n'inclure que les r\u00e9ponses des personnes qui ont consacr\u00e9 toute leur attention au questionnaire. Cela n'affectera en rien le paiement que vous recevrez pour avoir particip\u00e9 \u00e0 cette enqu\u00eate.&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>\u00c0 votre avis, devrions-nous utiliser vos r\u00e9ponses, ou devrions-nous les \u00e9carter car vous n'avez pas consacr\u00e9 toute votre attention aux questions jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent ?<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q90","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Avant de passer \u00e0 la prochaine s\u00e9rie de questions, nous souhaitons avoir votre avis sur les r\u00e9pon...","Choices":{"4":{"Display":"Oui, j'ai consacr\u00e9 toute mon attention aux questions jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent et je pense que vous devriez utiliser mes r\u00e9ponses pour votre \u00e9tude"},"5":{"Display":"Non, je n'ai pas consacr\u00e9 toute mon attention aux questions jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent et je pense que vous ne devriez pas utiliser mes r\u00e9ponses pour votre \u00e9tude"}},"ChoiceOrder":["4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID252"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID63","SecondaryAttribute":"Avec une telle mesure, vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat, pensez-vous que votre m\u00e9nage serait\u00a0:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\n<div>Avec une telle mesure, vis-&agrave;-vis du pouvoir d&#39;achat, pensez-vous que votre m&eacute;nage serait&nbsp;:<\/div>\n<\/div>","DataExportTag":"Q63","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Avec une telle mesure, vis-\u00e0-vis du pouvoir d'achat, pensez-vous que votre m\u00e9nage serait\u00a0:","Choices":{"1":{"Display":"Gagnant"},"3":{"Display":"Perdant"},"6":{"Display":"Non affect\u00e9"}},"ChoiceOrder":["1","6","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID63","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":false}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID164","SecondaryAttribute":"Avez-vous confiance dans le fait que l'\u00c9tat vous versera effectivement 110\u20ac par an (220\u20ac pour u","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Avez-vous confiance dans le fait que l'\u00c9tat vous versera effectivement 110\u20ac par an (220\u20ac pour un couple) si une telle r\u00e9forme est mise en place ?<\/div>","DataExportTag":"Q164","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Avez-vous confiance dans le fait que l'\u00c9tat vous versera effectivement 110\u20ac par an (220\u20ac pour un...","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"\u00c0 moiti\u00e9"},"3":{"Display":"Non"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID164","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">question_confiance<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Not Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","LeftOperand":"question_confiance","LogicType":"EmbeddedField","Operator":"NotEqualTo","RightOperand":"0","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID233","SecondaryAttribute":"Avez-vous entendu parler de la Convention Citoyenne pour le Climat ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Avez-vous entendu parler de la Convention Citoyenne pour le Climat ?","DataExportTag":"Q76","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Avez-vous entendu parler de la Convention Citoyenne pour le Climat ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui, je sais tr\u00e8s bien ce que c'est"},"2":{"Display":"Oui, je sais assez bien ce que c'est"},"3":{"Display":"J'en ai entendu parler mais je ne sais pas tr\u00e8s bien ce que c'est"},"4":{"Display":"Non, je n'en ai jamais entendu parler"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID233","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID228","SecondaryAttribute":"Avez-vous le sentiment d\u2019\u00eatre confront\u00e9\u00b7e personnellement \u00e0 des difficult\u00e9s importantes que l","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Avez-vous le sentiment d\u2019\u00eatre confront\u00e9\u00b7e personnellement \u00e0 des difficult\u00e9s importantes que les pouvoirs publics ou les m\u00e9dias ne voient pas vraiment ?","DataExportTag":"Q71","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Avez-vous le sentiment d\u2019\u00eatre confront\u00e9\u00b7e personnellement \u00e0 des difficult\u00e9s importantes que les p...","Choices":{"1":{"Display":"Tr\u00e8s souvent"},"2":{"Display":"Assez souvent"},"3":{"Display":"Peu souvent"},"4":{"Display":"Jamais"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID228","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QG","PrimaryAttribute":"QG_cBhgiJRKTmtS8Ib","SecondaryAttribute":"\u00c2ge","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ID":"QG_cBhgiJRKTmtS8Ib","Name":"\u00c2ge","Selected":false,"MultipleMatch":"PlaceInAll","Public":true,"Quotas":["QO_IPJKEI1TbEBIANJ","QO_mcj5endLhTHRPjO","QO_njouPcvnSyRMipi","QO_k8P4uIa7Kk11QCU","QO_RlHpNJr7l32zsdS"]}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID206","SecondaryAttribute":"\u00c0 combien estimez-vous votre patrimoine, ou celui de votre m\u00e9nage si vous \u00eates mari\u00e9\u00b7e ou pacs","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>\u00c0 combien estimez-vous votre patrimoine, ou celui de votre m\u00e9nage si vous \u00eates mari\u00e9\u00b7e ou pacs\u00e9\u00b7e (en euros) ?&nbsp;<\/p><p>Sont incluses ici toutes vos possessions (logement, voiture, \u00e9pargne, etc.) nettes de dette. Par exemple, si vous poss\u00e9dez une maison valant 250 000\u20ac, votre seul bien, et qu'il vous reste 100 000\u20ac \u00e0 rembourser sur votre cr\u00e9dit immobilier, votre patrimoine s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 150 000\u20ac.&nbsp;<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q129","QuestionID":"QID206","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00c0 combien estimez-vous votre patrimoine, ou celui de votre m\u00e9nage si vous \u00eates mari\u00e9\u00b7e ou pacs\u00e9\u00b7e...","Choices":{"4":{"Display":"Moins de 10 000\u20ac","TextEntrySize":"Small"},"5":{"Display":"NSP (Ne souhaite pas r\u00e9pondre)"},"7":{"Display":"Entre 10 001\u20ac et 60 000\u20ac"},"8":{"Display":"Entre 60 001\u20ac et 180 000\u20ac"},"9":{"Display":"Entre 180 001\u20ac et 350 000\u20ac"},"10":{"Display":"Entre 350 001\u20ac\u00a0et 550 000\u20ac"},"11":{"Display":"Plus de 550 001\u20ac"}},"ChoiceOrder":["4","7","8","9","10","11","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID206\/ChoiceTextEntryValue\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00c0 combien estimez-vous votre patrimoine, ou celui de votre m\u00e9nage si vous \u00eates mari\u00e9\u00b7e ou pacs\u00e9\u00b7e...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Le patrimoine net de mon m\u00e9nage vaut (en \u20ac) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","LeftOperand":"q:\/\/QID206\/ChoiceTextEntryValue\/4","LogicType":"Question","Operator":"GreaterThanOrEqual","QuestionID":"QID206","QuestionIDFromLocator":"QID206","QuestionIsInLoop":"no","RightOperand":"0","Type":"Expression"},"1":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID206\/SelectableChoice\/5","Conjuction":"Or","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00c0 combien estimez-vous votre patrimoine, ou celui de votre m\u00e9nage si vous \u00eates mari\u00e9\u00b7e ou pacs\u00e9\u00b7e...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne souhaite pas r\u00e9pondre)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID206\/SelectableChoice\/5","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID206","QuestionIDFromLocator":"QID206","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"description":"Require valid numbers","libraryID":null,"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL"}}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID31","SecondaryAttribute":"\u00c0 quel point \u00eates-vous int\u00e9ress\u00e9\u00b7e par la politique ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00c0 quel point \u00eates-vous int\u00e9ress\u00e9\u00b7e par la politique ?","DataExportTag":"Q32","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00c0 quel point \u00eates-vous int\u00e9ress\u00e9\u00b7e par la politique ?","Choices":{"1":{"Display":"Presque pas"},"2":{"Display":"Un peu"},"3":{"Display":"Beaucoup"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID31"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID216","SecondaryAttribute":"\u00c0 quelle fr\u00e9quence parlez-vous du changement climatique ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00c0 quelle fr\u00e9quence parlez-vous du changement climatique ?","DataExportTag":"Q60","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00c0 quelle fr\u00e9quence parlez-vous du changement climatique ?","Choices":{"1":{"Display":"Plusieurs fois par mois"},"2":{"Display":"Plusieurs fois par an"},"3":{"Display":"Presque jamais"},"4":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID216"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID217","SecondaryAttribute":"\u00c0 votre avis, quelle est la part des Fran\u00e7ais qui estiment que le changement climatique est princ.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00c0 votre avis, quelle est la part des Fran\u00e7ais qui estiment que le changement climatique est principalement d\u00fb \u00e0 l'activit\u00e9 humaine ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q61","QuestionID":"QID217","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"\u00c0 votre avis, quelle est la part des Fran\u00e7ais qui estiment que le changement climatique est princ...","Choices":{"1":{"Display":"%"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":8,"Labels":[],"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_H7iHUjrmeVHy1yq","SecondaryAttribute":"Bac","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Bac","Occurrences":202,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID98","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID98","LeftOperand":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre plus haut dipl\u00f4me ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Baccalaur\u00e9at<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_H7iHUjrmeVHy1yq","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID104","SecondaryAttribute":"Bienvenue dans ce sondage.\u00a0 Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par des chercheurs en sciences sociales. Sa dur\u00e9e","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Bienvenue dans ce sondage.&nbsp;<div><br>Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par des chercheurs en sciences sociales. Sa dur\u00e9e est d'environ 20 minutes. Les r\u00e9ponses sont anonymes.<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q104","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Bienvenue dans ce sondage.\u00a0 Il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par des chercheurs en sciences sociales. Sa dur\u00e9e es...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID104","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":false}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_sQpx3aDS9qS0qQ4","SecondaryAttribute":"CAP BEP","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"CAP BEP","Occurrences":281,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID98","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID98","LeftOperand":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre plus haut dipl\u00f4me ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">CAP ou BEP<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_sQpx3aDS9qS0qQ4","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_x4fsmdjPEwanSK4","SecondaryAttribute":"Centre","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Centre","Occurrences":118,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"region","Operator":"EqualTo","RightOperand":"Centre","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">region<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> Centre <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_x4fsmdjPEwanSK4","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID142","SecondaryAttribute":"Combien de kilom\u00e8tres avez-vous parcouru en voiture ou moto en 2019 ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Combien de kilom\u00e8tres avez-vous parcouru en voiture ou moto en 2019 ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q142","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":245,"InputHeight":29,"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionDescription":"Combien de kilom\u00e8tres avez-vous parcouru en voiture ou moto en 2019 ?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"200000","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID142","SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID141","SecondaryAttribute":"Combien de kilom\u00e8tres ont \u00e9t\u00e9 parcourus avec l'ensemble de vos v\u00e9hicules en 2019 ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Combien de kilom\u00e8tres ont \u00e9t\u00e9 parcourus avec l'ensemble de vos v\u00e9hicules en 2019 ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q141","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":275,"InputHeight":29,"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionDescription":"Combien de kilom\u00e8tres ont \u00e9t\u00e9 parcourus avec l'ensemble de vos v\u00e9hicules en 2019 ?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"200000","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID141","SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID36","SecondaryAttribute":"Combien de kilom\u00e8tres ont \u00e9t\u00e9 parcourus avec votre v\u00e9hicule en 2019 ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Combien de kilom\u00e8tres ont \u00e9t\u00e9 parcourus avec votre v\u00e9hicule en 2019 ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q38","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":268,"InputHeight":29,"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionDescription":"Combien de kilom\u00e8tres ont \u00e9t\u00e9 parcourus avec votre v\u00e9hicule en 2019 ?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","Max":"200000","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID36","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID26","SecondaryAttribute":"Combien de personnes composent votre m\u00e9nage ? Le m\u00e9nage inclut : vous, les membres de votre famil.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Combien de personnes composent votre m\u00e9nage ? Le m\u00e9nage inclut : vous, les membres de votre famille qui vivent avec vous, et les personnes \u00e0 votre charge.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q29","QuestionID":"QID26","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":168,"InputHeight":29,"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionDescription":"Combien de personnes composent votre m\u00e9nage ? Le m\u00e9nage inclut : vous, les membres de votre famil...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"1","NumDecimals":"0"},"CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Combien de personnes composent votre m\u00e9nage ? Le m\u00e9nage inclut : vous, les membres de votre famil...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","LeftOperand":"q:\/\/QID26\/ChoiceTextEntryValue","LogicType":"Question","Operator":"GreaterThan","QuestionID":"QID26","QuestionIDFromLocator":"QID26","QuestionIsInLoop":"no","RightOperand":"0","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"description":"Require valid numbers","libraryID":null,"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL"}}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page loads*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar department =\"${q:\/\/QID93\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\tvar dep = department.substr(0,2);\n\tvar ARA = ['01', '03', '07', '15', '26', '38', '42', '43', '63', '69', '73', '74'];\n\tvar Est = ['21', '25', '39', '58', '70', '71', '89', '90', '08', '10', '51', '52', '54', '55', '57', '67', '68', '88'];\n\tvar Ouest = ['22', '29', '35', '56', '14', '27', '50', '61', '76' ];\n\tvar Centre = ['18', '28', '36', '37', '41', '45', '44', '49', '53', '72', '85'];\n\tvar Nord = ['02', '59', '60', '62', '80'];\n\tvar IDF = ['75', '77', '78', '91', '92', '93', '94', '95'];\n\tvar SO = ['16', '17', '19', '23', '24', '33', '40', '47', '64', '79', '86', '87'];\n\tvar Occ = ['09', '11', '12', '30', '31', '32', '34', '46', '48', '65', '66', '81', '82'];\n\tvar PACA = [ '04', '05', '06', '13', '83', '84'];\n\tvar region = 'autre';\n\tif (ARA.includes(dep)) {\n\t\tregion = 'ARA';\n\t} else if (Est.includes(dep)) {\n\t\tregion = 'Est';\n\t} else if (Ouest.includes(dep)) {\n\t\tregion = 'Ouest';\n\t} else if (Centre.includes(dep)) {\n\t\tregion = 'Centre';\n\t} else if (Nord.includes(dep)) {\n\t\tregion = 'Nord';\n\t} else if (IDF.includes(dep)) {\n\t\tregion = 'IDF';\n\t} else if (SO.includes(dep)) {\n\t\tregion = 'SO';\n\t} else if (Occ.includes(dep)) {\n\t\tregion = 'Occ';\n\t} else if (PACA.includes(dep)) {\n\t\tregion = 'PACA';\n\t} \n\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('region', region);\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID32","SecondaryAttribute":"Comment vous d\u00e9finiriez-vous ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Comment vous d\u00e9finiriez-vous ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","DataExportTag":"Q34","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Comment vous d\u00e9finiriez-vous ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","Choices":{"1":{"Display":"D'extr\u00eame gauche"},"2":{"Display":"De gauche"},"3":{"Display":"Du centre"},"4":{"Display":"De droite"},"5":{"Display":"D'extr\u00eame droite"},"6":{"Display":"Conservateur"},"7":{"Display":"Lib\u00e9ral"},"8":{"Display":"Humaniste"},"9":{"Display":"Patriote"},"10":{"Display":"Apolitique"},"11":{"Display":"\u00c9cologiste"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID32"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QG","PrimaryAttribute":"QG_FyIxyge4hSyROuB","SecondaryAttribute":"CSP","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ID":"QG_FyIxyge4hSyROuB","Name":"CSP","Selected":false,"MultipleMatch":"PlaceInAll","Public":true,"Quotas":["QO_VSxweKqlu8GHygD","QO_cJA27HBV4PD1uSQ","QO_P2gp4IgmNT1dmfK","QO_FiWrrSUrMkOabne","QO_gWa2a1hCx2We2GC","QO_kUjpDuscE65Toqt","QO_GjlA21FvpUBy1oL","QO_ARzHvNiwb1Um0as"]}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID254","SecondaryAttribute":"Dans un sondage de 2018, une majorit\u00e9 de Fran\u00e7ais se sont exprim\u00e9s en faveur d'une augmentation d","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Dans un sondage de 2018, une majorit&eacute; de Fran&ccedil;ais se sont exprim&eacute;s en faveur d&#39;une augmentation de la taxe carbone comme moyen de lutte contre le changement climatique&nbsp;(Source:&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.ademe.fr\/sites\/default\/files\/assets\/documents\/rapport-analyse-representations-sociales-changement-climatique-19-vague-2018.pdf\">ADEME<\/a>, p. 17).&nbsp;\n<div>Vous-m&ecirc;mes, &ecirc;tes-vous favorable &agrave; une telle mesure ?<\/div>","DataExportTag":"Q92","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Dans un sondage de 2018, une majorit\u00e9 de Fran\u00e7ais se sont exprim\u00e9s en faveur d'une augmentation d...","Choices":{"1":{"Display":"Oui, je suis favorable \u00e0 une augmentation de la taxe carbone"},"2":{"Display":"Non, je ne suis pas favorable \u00e0 une augmentation de la taxe carbone"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID254"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID221","SecondaryAttribute":"Dans un sondage de 2019, une majorit\u00e9 de Fran\u00e7ais se sont exprim\u00e9s contre une augmentation de la.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Dans un sondage de 2019, une majorit&eacute; de Fran&ccedil;ais se sont exprim&eacute;s contre une augmentation de la taxe carbone comme moyen de lutte contre le changement climatique&nbsp;(Source: <a href=\"https:\/\/www.ademe.fr\/sites\/default\/files\/assets\/documents\/rapport-representations-sociales-changement-climatique-20-vague.pdf\">ADEME<\/a>, p. 21).&nbsp;\n<div>Vous-m&ecirc;mes, &ecirc;tes-vous favorable &agrave; une telle mesure ?<\/div>","DataExportTag":"Q64","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Dans un sondage de 2019, une majorit\u00e9 de Fran\u00e7ais se sont exprim\u00e9s contre une augmentation de la...","Choices":{"1":{"Display":"Oui, je suis favorable \u00e0 une augmentation de la taxe carbone"},"4":{"Display":"Non, je ne suis pas favorable \u00e0 une augmentation de la taxe carbone"},"5":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID221","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID239","SecondaryAttribute":"Dans votre m\u00e9nage combien de personnes ont 14 ans ou plus (vous inclus) ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Dans votre m\u00e9nage combien de personnes ont 14 ans ou plus (<b><u>vous inclus<\/u><\/b>) ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q84","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":183,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Dans votre m\u00e9nage combien de personnes ont 14 ans ou plus (vous inclus) ?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"1","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID239"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID204","SecondaryAttribute":"Dans votre m\u00e9nage, combien de personnes sont majeures (vous inclus) ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Dans votre m\u00e9nage, combien de personnes sont majeures (<b><u>vous inclus<\/u><\/b>) ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q125","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":189,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Dans votre m\u00e9nage, combien de personnes sont majeures (vous inclus) ?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"1","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID204"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID235","SecondaryAttribute":"D\u00e9crivez ce que vous savez de la Convention Citoyenne pour le Climat.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"D\u00e9crivez ce que vous savez de la Convention Citoyenne pour le Climat.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q78","QuestionType":"TE","Selector":"ESTB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":575,"InputHeight":151},"QuestionDescription":"D\u00e9crivez ce que vous savez de la Convention Citoyenne pour le Climat.","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID235"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID222","SecondaryAttribute":"D\u2019une mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, diriez-vous que\u2026 ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"D\u2019une mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, diriez-vous que\u2026 ?","DataExportTag":"Q65","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"D\u2019une mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, diriez-vous que\u2026 ?","Choices":{"1":{"Display":"On peut faire confiance \u00e0 la plupart des gens"},"2":{"Display":"On n\u2019est jamais assez prudent quand on a affaire aux autres"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID222","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID207","SecondaryAttribute":"De ces quatre opinions, laquelle se rapproche le plus de la v\u00f4tre ? (cocher une SEULE case)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"De ces quatre opinions, laquelle se rapproche le plus de la v\u00f4tre ? (cocher une SEULE case)","DataExportTag":"Q50","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"De ces quatre opinions, laquelle se rapproche le plus de la v\u00f4tre ? (cocher une SEULE case)","Choices":{"1":{"Display":"Le progr\u00e8s technique permettra de trouver des solutions pour emp\u00eacher le changement climatique"},"2":{"Display":"Il faudra modifier de fa\u00e7on importante nos modes de vie pour emp\u00eacher le changement climatique"},"3":{"Display":"C\u2019est aux \u00c9tats de r\u00e9glementer, au niveau mondial, le changement climatique"},"4":{"Display":"Il n\u2019y a rien \u00e0 faire, le changement climatique est in\u00e9vitable"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"4":{"Display":"Il n\u2019y a rien \u00e0 faire, le changement climatique est in\u00e9vitable"}}}},"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID207","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID35","SecondaryAttribute":"De combien de v\u00e9hicules motoris\u00e9s votre m\u00e9nage dispose-t-il ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"De combien de v&eacute;hicules motoris&eacute;s votre m&eacute;nage dispose-t-il ?","DataExportTag":"Q37","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"De combien de v\u00e9hicules motoris\u00e9s votre m\u00e9nage dispose-t-il ?","Choices":{"1":{"Display":"Aucun"},"2":{"Display":"Un"},"3":{"Display":"Deux ou plus"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID35","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QG","PrimaryAttribute":"QG_4QMC1kPsp73ySLn","SecondaryAttribute":"Dipl\u00f4me","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ID":"QG_4QMC1kPsp73ySLn","Name":"Dipl\u00f4me","Selected":false,"MultipleMatch":"PlaceInAll","Public":true,"Quotas":["QO_kVT6LyetzhiWvst","QO_sQpx3aDS9qS0qQ4","QO_H7iHUjrmeVHy1yq","QO_g3x0CiWaa2Hr59B"]}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_gWa2a1hCx2We2GC","SecondaryAttribute":"Employ\u00e9.e","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Employ\u00e9.e","Occurrences":190,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/5","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID96","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/5","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est votre cat\u00e9gorie socio-professionnelle ? (Les ch\u00f4meurs\/ses doivent indiquer leur ancien...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Employ\u00e9\u00b7e<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_gWa2a1hCx2We2GC","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID255","SecondaryAttribute":"En g\u00e9n\u00e9ral, faites-vous confiance au gouvernement pour prendre de bonnes d\u00e9cisions ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En g\u00e9n\u00e9ral, faites-vous confiance au gouvernement pour prendre de bonnes d\u00e9cisions ?","DataExportTag":"Q93","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En g\u00e9n\u00e9ral, faites-vous confiance au gouvernement pour prendre de bonnes d\u00e9cisions ?","Choices":{"1":{"Display":"Toujours"},"2":{"Display":"La plupart du temps"},"3":{"Display":"La moiti\u00e9 du temps"},"4":{"Display":"Parfois"},"5":{"Display":"Jamais"},"6":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID255","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID276","SecondaryAttribute":"En quoi selon-vous ces citoyens diff\u00e8rent-ils de la moyenne des Fran\u00e7ais ? (Plusieurs r\u00e9ponses po","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"En quoi selon-vous ces citoyens diff\u00e8rent-ils de la moyenne des Fran\u00e7ais ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles.)","DataExportTag":"Q114","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"En quoi selon-vous ces citoyens diff\u00e8rent-ils de la moyenne des Fran\u00e7ais ? (Plusieurs r\u00e9ponses po...","Choices":{"1":{"Display":"Ils sont plus \u00e0 gauche politiquement"},"2":{"Display":"Ils sont plus \u00e0 droite politiquement"},"3":{"Display":"Ils sont plus \u00e9cologistes"},"4":{"Display":"Ils sont moins \u00e9cologistes"},"5":{"Display":"Ils sont plus pro-gouvernement"},"6":{"Display":"Ils sont moins pro-gouvernement"},"7":{"Display":"Autre","TextEntry":"true"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID275\/SelectableChoice\/2","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Pensez-vous que les citoyens membres de la Convention Citoyenne pour le Climat sont repr\u00e9sentatifs de l'ensemble des Fran\u00e7ais ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Non<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID275\/SelectableChoice\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID275","QuestionIDFromLocator":"QID275","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID276","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_ar5OewcNKBwdHsA","SecondaryAttribute":"Est","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Est","Occurrences":141,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"region","Operator":"EqualTo","RightOperand":"Est","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">region<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> Est <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_ar5OewcNKBwdHsA","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID219","SecondaryAttribute":"Estimez-vous que la majorit\u00e9 des Fran\u00e7ais soit pr\u00eate \u00e0 faire plus, ou moins d'efforts que vous p","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"text\">Estimez-vous que la majorit&eacute; des Fran&ccedil;ais soit pr&ecirc;te &agrave; faire plus, ou moins d&#39;efforts que vous pour lutter contre le changement climatique ?<\/span>","DataExportTag":"Q62","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Estimez-vous que la majorit\u00e9 des Fran\u00e7ais soit pr\u00eate \u00e0 faire plus, ou moins d'efforts que vous po...","Choices":{"1":{"Display":"Beaucoup plus"},"2":{"Display":"Beaucoup moins"},"4":{"Display":"Un peu plus"},"5":{"Display":"Autant"},"6":{"Display":"Un peu moins"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID219","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar variante_vous = \"${e:\/\/Field\/variante_vous}\";\n\tif (variante_vous == 1) { \n\t\tvar text = \"Estimez-vous \u00eatre pr\u00eat \u00e0 faire plus, ou moins d'efforts que la majorit\u00e9 des Fran\u00e7ais pour lutter contre le changement climatique ?\";\n\t} else {\n\t\tvar text = \"Estimez-vous que la majorit\u00e9 des Fran\u00e7ais soit pr\u00eate \u00e0 faire plus, ou moins d'efforts que vous pour lutter contre le changement climatique ?\";\n\t}\t\t\n\t$j('#text').html(text);\n});"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID272","SecondaryAttribute":"Et en r\u00e9alit\u00e9 ? D'apr\u00e8s vous, la plupart des d\u00e9put\u00e9s...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Et en r\u00e9alit\u00e9 ? D'apr\u00e8s vous, la plupart des d\u00e9put\u00e9s...","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q110","QuestionID":"QID272","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"2":0.5,"3":0.5,"4":0.5,"5":0.5,"6":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Et en r\u00e9alit\u00e9 ? D'apr\u00e8s vous, la plupart des d\u00e9put\u00e9s...","Choices":{"2":{"Display":"repr\u00e9sentent ceux qui ont vot\u00e9 pour eux"},"3":{"Display":"repr\u00e9sentent l'ensemble du pays"},"4":{"Display":"repr\u00e9sentent leurs partis"},"5":{"Display":"suivent leur propre jugement"},"6":{"Display":"repr\u00e9sentent leur circonscription"}},"ChoiceOrder":["2","6","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":22,"Labels":{"15":{"Display":"pas du tout d\u2019accord"},"16":{"Display":"&nbsp;"},"17":{"Display":"&nbsp;"},"18":{"Display":"&nbsp;"},"19":{"Display":"&nbsp;"},"20":{"Display":"&nbsp;"},"21":{"Display":"tout \u00e0 fait d\u2019accord"}},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_JMSegGeAGQPdI9W","SecondaryAttribute":"F\u00e9minin","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"F\u00e9minin","Occurrences":568,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID95","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre sexe (au sens de l'Etat civil) ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">F\u00e9minin<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_JMSegGeAGQPdI9W","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_LOpbWcAlB5v82H7","SecondaryAttribute":"F\u00e9minin","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"F\u00e9minin","Occurrences":1626,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID95","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ID":"QO_LOpbWcAlB5v82H7","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_qSpNW3z60vRrSdW","SecondaryAttribute":"F\u00e9minin","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"F\u00e9minin","Occurrences":1626,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID95","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ID":"QO_qSpNW3z60vRrSdW","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_67IgutL3Aq2d8Gj","SecondaryAttribute":"IDF","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"IDF","Occurrences":209,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"region","Operator":"EqualTo","RightOperand":"IDF","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">region<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> IDF <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_67IgutL3Aq2d8Gj","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID242","SecondaryAttribute":"Imaginez que le gouvernement propose une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes serai...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginez que le gouvernement propose une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es &agrave; tous les m&eacute;nages, quel que soit leur revenu. Cela impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un&nbsp;versement&nbsp;annuel de 110&euro; &agrave; chaque adulte, soit 220&euro; par an pour un couple.&nbsp;&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n<br \/>\nPour information, nous estimons qu&#39;une telle r&eacute;forme augmenterait de <span id=\"hausse_depenses\">[hausse taxe]<\/span>&euro; par an les taxes sur l&#39;&eacute;nergie pay&eacute;es par votre m&eacute;nage. En compensation, votre m&eacute;nage recevrait un versement de <span id=\"dividende\"> <\/span>&euro; par an.<br \/>\n(Ces estimations reposent sur les caract&eacute;ristiques renseign&eacute;es en d&eacute;but de sondage : <span id=\"nb_adultes\"> <\/span> adultes dans un logement de<span id=\"surface\"> <\/span>m&sup2; chauff&eacute;<span id=\"type_chauffage\"> <\/span> ;<span id=\"km\"> <\/span> km parcourus avec une consommation moyenne de<span id=\"conso\"> <\/span> litres aux 100 km.)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q80","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginez que le gouvernement propose une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes serai...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID242","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$j(document).ready(function($j){\t\t\n\t\t\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID204\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar surface = \"${q:\/\/QID175\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar conso = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('conso');\n\t\t\tvar km = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('km');\n\t\t\tvar nb_vehicles = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('nb_vehicles');\n\t\t\tvar gas = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('gas');\n\t\t\tvar fuel = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('fuel');\n\t\t\tvar energy_expenditures_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('energy_expenditures_increase');\n\t\t\tvar diesel_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('diesel_increase');\n\t\t\tvar gasoline_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('gasoline_increase');\n\t\t\tvar heating_expenditures_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('heating_increase');\n\t\t\n\t\t\tvar dividende = 110 * nb_adultes;\n\t\t\tvar dividende2 = 170 * nb_adultes;\n\t\t\t$j('#hausse_depenses').html(Math.round(energy_expenditures_increase));\n\n\t\t\/*\n\t\t\tvar gain_net = Math.round(110 * nb_adultes - energy_expenditures_increase) ;\n\t\t\tif (gain_net > 0) {\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gain_net',\"gagnerait \"+gain_net+\"\u20ac par an\");\n\t\t\t} else {\n\t\t\t\tvar perte = -gain_net;\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gain_net',\"perdrait \"+perte+\"\u20ac par an\");\n\t\t\t}*\/\n\t\t\n\t\t\tif (gas) {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' au gaz ');\n\t\t\t} else if (fuel) {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' au fioul ');\n\t\t\t} else {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' ni au gaz, ni au fioul ');\n\t\t\t}\n\t\t\t$j('#surface').html(' '+Math.round(surface));\n\t\t\t$j('#km').html(' '+km);\n\t\t\t\/\/$j('#surface').html(diesel_increase+gasoline_increase);\n\t\t\t$j('#conso').html(' '+conso);\n\t\t\t\/\/$j('#conso').html(' '+heating_expenditures_increase);\n\t\t\t$j('#nb_adultes').html(nb_adultes); \n\t\t\t$j('#dividende').html(dividende); \n\t\t\t$j('#dividende2').html(dividende2); \n\n\n        });\n});"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID243","SecondaryAttribute":"Imaginez que le gouvernement propose une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes serai...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginez que le gouvernement propose une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es &agrave; tous les m&eacute;nages, quel que soit leur revenu. Cela impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un&nbsp;versement&nbsp;annuel de 170&euro; &agrave; chaque adulte, soit 340&euro; par an pour un couple.&nbsp;&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n<br \/>\nPour information, nous estimons qu&#39;une telle r&eacute;forme augmenterait de <span id=\"hausse_depenses\">[hausse taxe]<\/span>&euro; par an les taxes sur l&#39;&eacute;nergie pay&eacute;es par votre m&eacute;nage. En compensation, votre m&eacute;nage recevrait un versement de <span id=\"dividende2\"> <\/span>&euro; par an.<br \/>\n(Ces estimations reposent sur les caract&eacute;ristiques renseign&eacute;es en d&eacute;but de sondage : <span id=\"nb_adultes\"> <\/span> adultes dans un logement de<span id=\"surface\"> <\/span>m&sup2; chauff&eacute;<span id=\"type_chauffage\"> <\/span> ;<span id=\"km\"> <\/span> km parcourus avec une consommation moyenne de<span id=\"conso\"> <\/span> litres aux 100 km.)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q81","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginez que le gouvernement propose une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes serai...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID243","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$j(document).ready(function($j){\t\t\n\t\t\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID204\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar surface = \"${q:\/\/QID175\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar conso = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('conso');\n\t\t\tvar km = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('km');\n\t\t\tvar nb_vehicles = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('nb_vehicles');\n\t\t\tvar gas = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('gas');\n\t\t\tvar fuel = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('fuel');\n\t\t\tvar energy_expenditures_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('energy_expenditures_increase');\n\t\t\tvar diesel_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('diesel_increase');\n\t\t\tvar gasoline_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('gasoline_increase');\n\t\t\tvar heating_expenditures_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('heating_increase');\n\t\t\n\t\t\tvar dividende = 170 * nb_adultes;\n\t\t\t$j('#hausse_depenses').html(Math.round(energy_expenditures_increase));\n\n\t\t\/*\n\t\t\tvar gain_net = Math.round(110 * nb_adultes - energy_expenditures_increase) ;\n\t\t\tif (gain_net > 0) {\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gain_net',\"gagnerait \"+gain_net+\"\u20ac par an\");\n\t\t\t} else {\n\t\t\t\tvar perte = -gain_net;\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gain_net',\"perdrait \"+perte+\"\u20ac par an\");\n\t\t\t}*\/\n\t\t\n\t\t\tif (gas) {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' au gaz ');\n\t\t\t} else if (fuel) {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' au fioul ');\n\t\t\t} else {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' ni au gaz, ni au fioul ');\n\t\t\t}\n\t\t\t$j('#surface').html(' '+Math.round(surface));\n\t\t\t$j('#km').html(' '+km);\n\t\t\t\/\/$j('#surface').html(diesel_increase+gasoline_increase);\n\t\t\t$j('#conso').html(' '+conso);\n\t\t\t\/\/$j('#conso').html(' '+heating_expenditures_increase);\n\t\t\t$j('#nb_adultes').html(nb_adultes); \n\t\t\t$j('#dividende2').html(dividende); \n\n\n        });\n});"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID244","SecondaryAttribute":"Imaginez que le gouvernement propose une augmentation de la taxe carbone. Cela impliquerait :une...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginez que le gouvernement propose une augmentation de la taxe carbone. Cela impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique.&nbsp;&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n<u> <\/u><br \/>\nPour information, nous estimons qu&#39;une telle r&eacute;forme augmenterait de <span id=\"hausse_depenses\">[hausse taxe]<\/span>&euro; par an les taxes sur l&#39;&eacute;nergie pay&eacute;es par votre m&eacute;nage.<br \/>\n(Cette estimation repose sur les caract&eacute;ristiques renseign&eacute;es en d&eacute;but de sondage : chauffage <span id=\"type_chauffage\"> <\/span> pour un logement de<span id=\"surface\"> <\/span>m&sup2; ;<span id=\"km\"> <\/span> km parcourus avec une consommation moyenne de<span id=\"conso\"> <\/span> litres aux 100 km.)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q82","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginez que le gouvernement propose une augmentation de la taxe carbone. Cela impliquerait :une...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID244","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$j(document).ready(function($j){\t\t\n\t\t\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID204\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar surface = \"${q:\/\/QID175\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar conso = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('conso');\n\t\t\tvar km = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('km');\n\t\t\tvar nb_vehicles = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('nb_vehicles');\n\t\t\tvar gas = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('gas');\n\t\t\tvar fuel = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('fuel');\n\t\t\tvar energy_expenditures_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('energy_expenditures_increase');\n\t\t\tvar diesel_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('diesel_increase');\n\t\t\tvar gasoline_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('gasoline_increase');\n\t\t\tvar heating_expenditures_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('heating_increase');\n\t\t\n\t\t\tvar dividende = 0 * nb_adultes;\n\t\t\t$j('#hausse_depenses').html(Math.round(energy_expenditures_increase));\n\n\t\t\/*\n\t\t\tvar gain_net = Math.round(110 * nb_adultes - energy_expenditures_increase) ;\n\t\t\tif (gain_net > 0) {\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gain_net',\"gagnerait \"+gain_net+\"\u20ac par an\");\n\t\t\t} else {\n\t\t\t\tvar perte = -gain_net;\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gain_net',\"perdrait \"+perte+\"\u20ac par an\");\n\t\t\t}*\/\n\t\t\n\t\t\tif (gas) {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' au gaz ');\n\t\t\t} else if (fuel) {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' au fioul ');\n\t\t\t} else {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' ni au gaz, ni au fioul, ');\n\t\t\t}\n\t\t\t$j('#surface').html(' '+Math.round(surface));\n\t\t\t$j('#km').html(' '+km);\n\t\t\t\/\/$j('#surface').html(diesel_increase+gasoline_increase);\n\t\t\t$j('#conso').html(' '+conso);\n\t\t\t\/\/$j('#conso').html(' '+heating_expenditures_increase);\n\t\t\t$j('#nb_adultes').html(nb_adultes); \n\n\n        });\n});"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID245","SecondaryAttribute":"Imaginez que lors de la prochaine campagne pr\u00e9sidentielle, le parti Europe \u00c9cologie-Les Verts pro.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginez que lors de la prochaine campagne pr&eacute;sidentielle, le parti Europe &Eacute;cologie-Les Verts propose une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es &agrave; tous les m&eacute;nages, quel que soit leur revenu. Cela impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un&nbsp;versement&nbsp;annuel de 110&euro; &agrave; chaque adulte, soit 220&euro; par an pour un couple.&nbsp;&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n<u> <\/u><br \/>\nPour information, nous estimons qu&#39;une telle r&eacute;forme augmenterait de <span id=\"hausse_depenses\">[hausse taxe]<\/span>&euro; par an les taxes sur l&#39;&eacute;nergie pay&eacute;es par votre m&eacute;nage. En compensation, votre m&eacute;nage recevrait un versement de <span id=\"dividende\"> <\/span>&euro; par an.<br \/>\n(Ces estimations reposent sur les caract&eacute;ristiques renseign&eacute;es en d&eacute;but de sondage : <span id=\"nb_adultes\"> <\/span> adultes dans un logement de<span id=\"surface\"> <\/span>m&sup2; chauff&eacute;<span id=\"type_chauffage\"> <\/span> ;<span id=\"km\"> <\/span> km parcourus avec une consommation moyenne de<span id=\"conso\"> <\/span> litres aux 100 km.)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q83","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginez que lors de la prochaine campagne pr\u00e9sidentielle, le parti Europe \u00c9cologie-Les Verts pro...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID245","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$j(document).ready(function($j){\t\t\n\t\t\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID204\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar surface = \"${q:\/\/QID175\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar conso = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('conso');\n\t\t\tvar km = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('km');\n\t\t\tvar nb_vehicles = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('nb_vehicles');\n\t\t\tvar gas = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('gas');\n\t\t\tvar fuel = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('fuel');\n\t\t\tvar energy_expenditures_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('energy_expenditures_increase');\n\t\t\tvar diesel_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('diesel_increase');\n\t\t\tvar gasoline_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('gasoline_increase');\n\t\t\tvar heating_expenditures_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('heating_increase');\n\t\t\n\t\t\tvar dividende = 110 * nb_adultes;\n\t\t\t$j('#hausse_depenses').html(Math.round(energy_expenditures_increase));\n\n\t\t\/*\n\t\t\tvar gain_net = Math.round(110 * nb_adultes - energy_expenditures_increase) ;\n\t\t\tif (gain_net > 0) {\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gain_net',\"gagnerait \"+gain_net+\"\u20ac par an\");\n\t\t\t} else {\n\t\t\t\tvar perte = -gain_net;\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gain_net',\"perdrait \"+perte+\"\u20ac par an\");\n\t\t\t}*\/\n\t\t\n\t\t\tif (gas) {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' au gaz ');\n\t\t\t} else if (fuel) {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' au fioul ');\n\t\t\t} else {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' ni au gaz, ni au fioul ');\n\t\t\t}\n\t\t\t$j('#surface').html(' '+Math.round(surface));\n\t\t\t$j('#km').html(' '+km);\n\t\t\t\/\/$j('#surface').html(diesel_increase+gasoline_increase);\n\t\t\t$j('#conso').html(' '+conso);\n\t\t\t\/\/$j('#conso').html(' '+heating_expenditures_increase);\n\t\t\t$j('#nb_adultes').html(nb_adultes); \n\t\t\t$j('#dividende').html(dividende); \n\n\n        });\n});"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID246","SecondaryAttribute":"Imaginez que lors de la prochaine campagne pr\u00e9sidentielle, le parti Europe \u00c9cologie-Les Verts pro.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginez que lors de la prochaine campagne pr&eacute;sidentielle, le parti Europe &Eacute;cologie-Les Verts propose une augmentation de la taxe carbone, dont les recettes seraient redistribu&eacute;es &agrave; tous les m&eacute;nages, quel que soit leur revenu. Cela impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un&nbsp;versement&nbsp;annuel de 170&euro; &agrave; chaque adulte, soit 340&euro; par an pour un couple.&nbsp;&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n<br \/>\nPour information, nous estimons qu&#39;une telle r&eacute;forme augmenterait de <span id=\"hausse_depenses\">[hausse taxe]<\/span>&euro; par an les taxes sur l&#39;&eacute;nergie pay&eacute;es par votre m&eacute;nage. En compensation, votre m&eacute;nage recevrait un versement de <span id=\"dividende2\"> <\/span>&euro; par an.<br \/>\n(Ces estimations reposent sur les caract&eacute;ristiques renseign&eacute;es en d&eacute;but de sondage : <span id=\"nb_adultes\"> <\/span> adultes dans un logement de<span id=\"surface\"> <\/span>m&sup2; chauff&eacute;<span id=\"type_chauffage\"> <\/span> ;<span id=\"km\"> <\/span> km parcourus avec une consommation moyenne de<span id=\"conso\"> <\/span> litres aux 100 km.)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q84","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginez que lors de la prochaine campagne pr\u00e9sidentielle, le parti Europe \u00c9cologie-Les Verts pro...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID246","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$j(document).ready(function($j){\t\t\n\t\t\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID204\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar surface = \"${q:\/\/QID175\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar conso = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('conso');\n\t\t\tvar km = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('km');\n\t\t\tvar nb_vehicles = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('nb_vehicles');\n\t\t\tvar gas = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('gas');\n\t\t\tvar fuel = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('fuel');\n\t\t\tvar energy_expenditures_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('energy_expenditures_increase');\n\t\t\tvar diesel_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('diesel_increase');\n\t\t\tvar gasoline_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('gasoline_increase');\n\t\t\tvar heating_expenditures_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('heating_increase');\n\t\t\n\t\t\tvar dividende = 170 * nb_adultes;\n\t\t\t$j('#hausse_depenses').html(Math.round(energy_expenditures_increase));\n\n\t\t\/*\n\t\t\tvar gain_net = Math.round(110 * nb_adultes - energy_expenditures_increase) ;\n\t\t\tif (gain_net > 0) {\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gain_net',\"gagnerait \"+gain_net+\"\u20ac par an\");\n\t\t\t} else {\n\t\t\t\tvar perte = -gain_net;\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gain_net',\"perdrait \"+perte+\"\u20ac par an\");\n\t\t\t}*\/\n\t\t\n\t\t\tif (gas) {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' au gaz ');\n\t\t\t} else if (fuel) {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' au fioul ');\n\t\t\t} else {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' ni au gaz, ni au fioul ');\n\t\t\t}\n\t\t\t$j('#surface').html(' '+Math.round(surface));\n\t\t\t$j('#km').html(' '+km);\n\t\t\t\/\/$j('#surface').html(diesel_increase+gasoline_increase);\n\t\t\t$j('#conso').html(' '+conso);\n\t\t\t\/\/$j('#conso').html(' '+heating_expenditures_increase);\n\t\t\t$j('#nb_adultes').html(nb_adultes); \n\t\t\t$j('#dividende2').html(dividende); \n\n\n        });\n});"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID247","SecondaryAttribute":"Imaginez que lors de la prochaine campagne pr\u00e9sidentielle, le parti Europe \u00c9cologie-Les Verts pro.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginez que lors de la prochaine campagne pr&eacute;sidentielle, le parti Europe &Eacute;cologie-Les Verts propose une augmentation de la taxe carbone. Cela impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique.&nbsp;&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n<u> <\/u><br \/>\nPour information, nous estimons qu&#39;une telle r&eacute;forme augmenterait de <span id=\"hausse_depenses\">[hausse taxe]<\/span>&euro; par an les taxes sur l&#39;&eacute;nergie pay&eacute;es par votre m&eacute;nage.<br \/>\n(Cette estimation repose sur les caract&eacute;ristiques renseign&eacute;es en d&eacute;but de sondage : chauffage <span id=\"type_chauffage\"> <\/span> pour un logement de<span id=\"surface\"> <\/span>m&sup2; ;<span id=\"km\"> <\/span> km parcourus avec une consommation moyenne de<span id=\"conso\"> <\/span> litres aux 100 km.)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q85","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginez que lors de la prochaine campagne pr\u00e9sidentielle, le parti Europe \u00c9cologie-Les Verts pro...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID247","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$j(document).ready(function($j){\t\t\n\t\t\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID204\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar surface = \"${q:\/\/QID175\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar conso = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('conso');\n\t\t\tvar km = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('km');\n\t\t\tvar nb_vehicles = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('nb_vehicles');\n\t\t\tvar gas = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('gas');\n\t\t\tvar fuel = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('fuel');\n\t\t\tvar energy_expenditures_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('energy_expenditures_increase');\n\t\t\tvar diesel_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('diesel_increase');\n\t\t\tvar gasoline_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('gasoline_increase');\n\t\t\tvar heating_expenditures_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('heating_increase');\n\t\t\n\t\t\tvar dividende = 0 * nb_adultes;\n\t\t\t$j('#hausse_depenses').html(Math.round(energy_expenditures_increase));\n\n\t\t\/*\n\t\t\tvar gain_net = Math.round(110 * nb_adultes - energy_expenditures_increase) ;\n\t\t\tif (gain_net > 0) {\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gain_net',\"gagnerait \"+gain_net+\"\u20ac par an\");\n\t\t\t} else {\n\t\t\t\tvar perte = -gain_net;\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gain_net',\"perdrait \"+perte+\"\u20ac par an\");\n\t\t\t}*\/\n\t\t\n\t\t\tif (gas) {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' au gaz ');\n\t\t\t} else if (fuel) {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' au fioul ');\n\t\t\t} else {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage').html(' ni au gaz, ni au fioul, ');\n\t\t\t}\n\t\t\t$j('#surface').html(' '+Math.round(surface));\n\t\t\t$j('#km').html(' '+km);\n\t\t\t\/\/$j('#surface').html(diesel_increase+gasoline_increase);\n\t\t\t$j('#conso').html(' '+conso);\n\t\t\t\/\/$j('#conso').html(' '+heating_expenditures_increase);\n\t\t\t$j('#nb_adultes').html(nb_adultes); \n\n\n        });\n});"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID250","SecondaryAttribute":"La Convention Citoyenne pour le Climat est une assembl\u00e9e ind\u00e9pendante de 150 citoyens tir\u00e9s au so","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<b>La Convention Citoyenne pour le Climat est une assembl\u00e9e ind\u00e9pendante de 150 citoyens tir\u00e9s au sort qui a pour mandat de faire des propositions permettant de r\u00e9duire les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre fran\u00e7aises dans un esprit de justice sociale.<\/b><div><br>Elle s'est r\u00e9unie r\u00e9guli\u00e8rement entre septembre 2019 et juin 2020 et a remis 149 propositions au gouvernement.<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q88","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"La Convention Citoyenne pour le Climat est une assembl\u00e9e ind\u00e9pendante de 150 citoyens tir\u00e9s au so...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID250","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID99","SecondaryAttribute":"Le sondage touche \u00e0 sa fin. Vous pouvez d\u00e9sormais inscrire toute remarque, commentaire ou suggest.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Le sondage touche \u00e0 sa fin. Vous pouvez d\u00e9sormais inscrire toute remarque, commentaire ou suggestion dans le champ ci-dessous.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q99","QuestionID":"QID99","QuestionType":"TE","Selector":"ESTB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":680,"InputHeight":196,"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionDescription":"Le sondage touche \u00e0 sa fin. Vous pouvez d\u00e9sormais inscrire toute remarque, commentaire ou suggest...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID270","SecondaryAttribute":"Lorsque vous soutenez un parti politique, c\u2019est surtout parce que :","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Lorsque vous soutenez un parti\npolitique, c\u2019est surtout parce que&nbsp;:","DataExportTag":"Q108","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Lorsque vous soutenez un parti politique, c\u2019est surtout parce que :","Choices":{"1":{"Display":"ce parti repr\u00e9sente les gens comme moi"},"2":{"Display":"ce parti affiche des positions proches des miennes"},"3":{"Display":"ce parti r\u00e9pond aux questions qui me semblent les plus importantes"},"4":{"Display":"ce parti pr\u00e9sente des candidats en qui j'ai confiance"},"5":{"Display":"Je ne sais pas ou je ne souhaite pas r\u00e9pondre"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID270","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_9ogpiP6m2nC7pO6","SecondaryAttribute":"Masculin","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Masculin","Occurrences":1525,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID95","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ID":"QO_9ogpiP6m2nC7pO6","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_sPxbanM2sI7QC8u","SecondaryAttribute":"Masculin","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Masculin","Occurrences":1525,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID95","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ID":"QO_sPxbanM2sI7QC8u","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Default","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"DefaultMessage"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_zp9iQmzBajRkjiC","SecondaryAttribute":"Masculin","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Masculin","Occurrences":532,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID95","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre sexe (au sens de l'Etat civil) ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Masculin<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_zp9iQmzBajRkjiC","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_kVT6LyetzhiWvst","SecondaryAttribute":"max Brevet","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"max Brevet","Occurrences":318,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID98","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/1","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID98","LeftOperand":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre plus haut dipl\u00f4me ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Aucun dipl\u00f4me<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID98","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID98","LeftOperand":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre plus haut dipl\u00f4me ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Brevet des coll\u00e8ges<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_kVT6LyetzhiWvst","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID177","SecondaryAttribute":"Merci de s\u00e9lectionner 'Un peu' (test pour v\u00e9rifier que vous \u00eates attentif\/ve).","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Merci de s\u00e9lectionner 'Un peu' (test pour v\u00e9rifier que vous \u00eates attentif\/ve).","DataExportTag":"Q177","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Merci de s\u00e9lectionner 'Un peu' (test pour v\u00e9rifier que vous \u00eates attentif\/ve).","Choices":{"1":{"Display":"Pas du tout"},"2":{"Display":"Un peu"},"3":{"Display":"Beaucoup"},"4":{"Display":"Compl\u00e8tement"},"5":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID177","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_ClyheT1bUCl0AEH","SecondaryAttribute":"Nord","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Nord","Occurrences":102,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"region","Operator":"EqualTo","RightOperand":"Nord","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">region<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> Nord <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_ClyheT1bUCl0AEH","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID281","SecondaryAttribute":"Nous consid\u00e9rons une mesure semblable \u00e0 la mesure pr\u00e9c\u00e9dente, o\u00f9 d\u00e9sormais les recettes de la ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\n<div id=\"urba\">Nous consid&eacute;rons une mesure semblable &agrave; la mesure pr&eacute;c&eacute;dente, o&ugrave; d&eacute;sormais les recettes de la taxe seraient redistribu&eacute;es &agrave; tous les adultes de fa&ccedil;on diff&eacute;renci&eacute;e en fonction du lieu d&#39;habitation. Cela impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>un versement pour chaque adulte, diff&eacute;renci&eacute; en fonction de la commune pour &eacute;viter que certaines zones soient d&eacute;savantag&eacute;es&nbsp;: il varierait de 88&euro; par an par adulte dans des centres-villes de grandes villes &agrave; 133&euro; par an dans des zones rurales (soit un versement allant de 176\u20ac \u00e0 266\u20ac par an pour un couple).<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div id=\"explication\"><br \/>\n<b>Al&eacute;atoirement, c&#39;est la question du dessus ou du dessous qui s&#39;affichera<\/b><br \/>\n&nbsp;<\/div>\n\n<div id=\"FR\">Nous consid&eacute;rons une mesure semblable &agrave; la pr&eacute;c&eacute;dente, o&ugrave; d&eacute;sormais chaque personne aurait le droit d&#39;&eacute;mettre une tonne de CO<sub>2<\/sub> gratuitement, et serait tax&eacute;e sur ses &laquo; &eacute;missions en exc&egrave;s &raquo;.&nbsp;En pratique, chaque adulte pourrait se faire rembourser la taxe pay&eacute;e, dans la limite d&#39;une tonne de CO<sub>2<\/sub> par an, lors du passage en caisse dans une station service ou lors de l&#39;achat de fioul ou de gaz pour le chauffage. Cette quantit&eacute; correspond aux &eacute;missions par personne permettant de respecter nos engagements nationaux pour contenir le r&eacute;chauffement climatique. Cela impliquerait :\n\n<ul>\n\t<li>une&nbsp;tonne de CO<sub>2<\/sub> non tax&eacute;e par adulte, c&#39;est-&agrave;-dire sans hausse de prix ; et&nbsp;au-del&agrave; de la premi&egrave;re tonne :<\/li>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>les recettes de la taxe seraient revers&eacute;es int&eacute;gralement aux Fran&ccedil;ais : chaque adulte recevrait un ch&egrave;que annuel de 60&euro;, soit 120&euro; pour un couple.<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q95","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Nous consid\u00e9rons une mesure semblable \u00e0 la mesure pr\u00e9c\u00e9dente, o\u00f9 d\u00e9sormais les recettes de la tax...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID281","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$j(document).ready(function($j){\t\t\n\t\tvar dividende = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('dividende');\n\t\tvar random = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('random');\n\t\tif (dividende != 170 & random != 0) { $j('#FR').hide(); }\n\t\telse { $j('#urba').hide(); }\n\t\t$j('#explication').hide();\n\t});\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is fully displayed*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\n\t\/*\n\tif (dividende == 170) { var politique = \"FR\"; }\n\telse {\n\t\tif (random == 0) { var politique = \"FR\"; }\n\t\telse { var politique = \"urba\" ; }\n\t}\n\n\tif (politique == \"urba\")\n\tif (politique == \"FR\") *\/\n\t\t\/*\n\tif (dividende != 170 & random != 0) hide FR\n\telse hide urba *\/\n});","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID282","SecondaryAttribute":"Nous consid\u00e9rons une mesure semblable \u00e0 la pr\u00e9c\u00e9dente, o\u00f9 d\u00e9sormais chaque personne aurait le ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Nous consid&eacute;rons une mesure semblable &agrave; la pr&eacute;c&eacute;dente, o&ugrave; d&eacute;sormais chaque personne aurait le droit d&#39;&eacute;mettre une tonne de CO<sub>2<\/sub> gratuitement, et serait tax&eacute;e sur ses &laquo; &eacute;missions en exc&egrave;s &raquo;.&nbsp;En pratique, chaque adulte pourrait se faire rembourser la taxe pay&eacute;e, dans la limite d&#39;une tonne de CO<sub>2<\/sub> par an, lors du passage en caisse dans une station service ou lors de l&#39;achat de fioul ou de gaz pour le chauffage ainsi que de billets d&#39;avion. Cette quantit&eacute; correspond aux &eacute;missions par personne permettant de respecter nos engagements nationaux pour contenir le r&eacute;chauffement climatique. Cela impliquerait :\n<ul>\n\t<li>une&nbsp;tonne de CO<sub>2<\/sub> non tax&eacute;e par adulte, c&#39;est-&agrave;-dire sans hausse de prix ; et&nbsp;au-del&agrave; de la premi&egrave;re tonne :<\/li>\n\t<li>une hausse du prix de l&#39;essence de 11&nbsp;centimes par litre et du diesel de 13&nbsp;centimes par litre ;<\/li>\n\t<li>une hausse de 13% du prix du gaz, et de 15% du prix du fioul domestique&nbsp;;<\/li>\n\t<li>les recettes de la taxe seraient revers&eacute;es int&eacute;gralement aux Fran&ccedil;ais : chaque adulte recevrait un ch&egrave;que annuel de 60&euro;, soit 120&euro; pour un couple.<\/li>\n<\/ul>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q96","QuestionID":"QID282","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Nous consid\u00e9rons une mesure semblable \u00e0 la pr\u00e9c\u00e9dente, o\u00f9 d\u00e9sormais chaque personne aurait le dro...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_U4axGuddcATmC6u","SecondaryAttribute":"Occ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Occ","Occurrences":101,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"region","Operator":"EqualTo","RightOperand":"Occ","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">region<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> Occ <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_U4axGuddcATmC6u","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_9aiutCqGe7PEncv","SecondaryAttribute":"Ouest","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Ouest","Occurrences":124,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"region","Operator":"EqualTo","RightOperand":"Ouest","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">region<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> Ouest <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_9aiutCqGe7PEncv","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_kUjpDuscE65Toqt","SecondaryAttribute":"Ouvrier\/\u00e8re","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Ouvrier\/\u00e8re","Occurrences":146,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/6","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID96","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/6","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est votre cat\u00e9gorie socio-professionnelle ? (Les ch\u00f4meurs\/ses doivent indiquer leur ancien...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Ouvrier\/\u00e8re<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_kUjpDuscE65Toqt","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_Eh8H4mdeSqJ6BWm","SecondaryAttribute":"PACA","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"PACA","Occurrences":94,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"region","Operator":"EqualTo","RightOperand":"PACA","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">region<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> PACA <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_Eh8H4mdeSqJ6BWm","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID267","SecondaryAttribute":"Paie-t-on trop d'imp\u00f4t en France ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Paie-t-on trop d'imp\u00f4t en France ?","DataExportTag":"Q105","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Paie-t-on trop d'imp\u00f4t en France ?","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"\u00c7a d\u00e9pend qui et quels imp\u00f4ts"},"4":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID267","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_G15ITQpBjkv377L","SecondaryAttribute":"Paris","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Paris","Occurrences":180,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"5","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 5 <\/span>"},"1":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"CC 5","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> CC 5 <\/span>","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"CC5","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> CC5 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_G15ITQpBjkv377L","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID220","SecondaryAttribute":"Parmi les politiques suivantes, selon vous, lesquelles sont soutenues par une majorit\u00e9 des Fran\u00e7a.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Parmi les politiques suivantes, selon vous, lesquelles sont soutenues par une majorit\u00e9 des Fran\u00e7ais ?","DataExportTag":"Q63","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Parmi les politiques suivantes, selon vous, lesquelles sont soutenues par une majorit\u00e9 des Fran\u00e7a...","Choices":{"1":{"Display":"L'obligation de r\u00e9novation thermique des logements les moins bien isol\u00e9s assortie d'aides de l'\u00c9tat"},"2":{"Display":"Un renforcement du bonus\/malus \u00e9cologique pour l\u2019achat d\u2019un v\u00e9hicule"},"3":{"Display":"L'abaissement de la limitation de vitesse sur les autoroutes \u00e0 110 km\/h"},"4":{"Display":"Des normes plus strictes sur l'isolation pour les nouveaux b\u00e2timents"}},"ChoiceOrder":["1","4","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"4":{"Display":"Des normes plus strictes sur l'isolation pour les nouveaux b\u00e2timents"}}}},"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID220","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID236","SecondaryAttribute":"Pensez-vous que la Convention Citoyenne pour le Climat est \u2026 ? (plusieurs choix possibles)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pensez-vous que la Convention Citoyenne pour le Climat est \u2026 ? (plusieurs choix possibles)","DataExportTag":"Q79","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pensez-vous que la Convention Citoyenne pour le Climat est \u2026 ? (plusieurs choix possibles)","Choices":{"1":{"Display":"Une m\u00e9thode prometteuse pour d\u00e9finir la politique climatique de la France"},"2":{"Display":"Un espoir pour le renouveau des institutions"},"3":{"Display":"Une exp\u00e9rience vou\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9chec depuis le d\u00e9but"},"4":{"Display":"Une op\u00e9ration de communication du gouvernement"},"5":{"Display":"Une initiative sinc\u00e8re du gouvernement en faveur de la d\u00e9mocratie"},"6":{"Display":"Une fa\u00e7on pour le gouvernement de se d\u00e9fausser de ses responsabilit\u00e9s"},"7":{"Display":"Une opportunit\u00e9 pour faire entendre la voix de l\u2019ensemble des Fran\u00e7ais"},"8":{"Display":"Une assembl\u00e9e manipul\u00e9e ou contr\u00f4l\u00e9e par le gouvernement"},"9":{"Display":"Inutile car le gouvernement ne reprend que les mesures qui lui plaisent"},"10":{"Display":"Autre :","TextEntry":"true","TextEntrySize":"Medium"},"11":{"Display":"Une assembl\u00e9e repr\u00e9sentative de la population"}},"ChoiceOrder":["9","1","2","3","4","5","6","7","8","11","10"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"9":{"Display":"Inutile car le gouvernement ne reprendra que les mesures qui lui plaisent"}}}},"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID236","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID211","SecondaryAttribute":"Pensez-vous que la France doit prendre de l\u2019avance sur d\u2019autres pays dans la lutte contre le cha","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pensez-vous que la France doit prendre de l\u2019avance sur d\u2019autres pays dans la lutte contre le changement climatique ?","DataExportTag":"Q54","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pensez-vous que la France doit prendre de l\u2019avance sur d\u2019autres pays dans la lutte contre le chan...","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"Ne se prononce pas"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID211","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID213","SecondaryAttribute":"Pensez-vous que le changement climatique est d\u00fb \u00e0 ...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pensez-vous que le changement climatique est d\u00fb \u00e0 ...","DataExportTag":"Q56","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pensez-vous que le changement climatique est d\u00fb \u00e0 ...","Choices":{"1":{"Display":"Uniquement \u00e0 des processus naturels"},"2":{"Display":"Uniquement \u00e0 l'activit\u00e9 humaine"},"3":{"Display":"Principalement \u00e0 des processus naturels"},"4":{"Display":"Principalement \u00e0 l'activit\u00e9 humaine"},"5":{"Display":"Autant \u00e0 des processus naturels qu'\u00e0 l'activit\u00e9 humaine"},"6":{"Display":"Je ne pense pas qu'il y ait un changement climatique"},"7":{"Display":"Je ne sais pas ou ne souhaite pas r\u00e9pondre"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID213","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID208","SecondaryAttribute":"Pensez-vous que le changement climatique exige d\u2019\u00eatre pris en charge par des politiques publiques","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pensez-vous que le changement climatique exige d\u2019\u00eatre pris en charge par des politiques publiques ...","DataExportTag":"Q51","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pensez-vous que le changement climatique exige d\u2019\u00eatre pris en charge par des politiques publiques...","Choices":{"1":{"Display":"nationales"},"2":{"Display":"mondiales"},"3":{"Display":"europ\u00e9ennes"},"4":{"Display":"locales"},"5":{"Display":"\u00e0 toutes les \u00e9chelles"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID208","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID215","SecondaryAttribute":"Pensez-vous que le changement climatique sera limit\u00e9 \u00e0 un niveau acceptable d\u2019ici la fin du si\u00e8","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pensez-vous que le changement climatique sera limit\u00e9 \u00e0 un niveau acceptable d\u2019ici la fin du si\u00e8cle ?","DataExportTag":"Q58","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pensez-vous que le changement climatique sera limit\u00e9 \u00e0 un niveau acceptable d\u2019ici la fin du si\u00e8cl...","Choices":{"1":{"Display":"Oui, certainement"},"2":{"Display":"Oui, probablement"},"3":{"Display":"Non, probablement pas"},"4":{"Display":"Non, certainement pas"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID215","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID275","SecondaryAttribute":"Pensez-vous que les citoyens membres de la Convention Citoyenne pour le Climat sont repr\u00e9sentatif..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Pensez-vous que les citoyens membres de la Convention Citoyenne pour le Climat sont repr\u00e9sentatifs de l'ensemble des Fran\u00e7ais ?<\/p>","DataExportTag":"Q113","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pensez-vous que les citoyens membres de la Convention Citoyenne pour le Climat sont repr\u00e9sentatif...","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"4":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"2":{"Display":"Non"}}}},"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID275","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID225","SecondaryAttribute":"Pour chacune des choses suivantes, dites combien elle est importante pour vous :","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pour chacune des choses suivantes, dites combien elle est importante pour vous :","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q68","QuestionID":"QID225","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0,"2":0,"3":0}},"QuestionDescription":"Pour chacune des choses suivantes, dites combien elle est importante pour vous :","Choices":{"1":{"Display":"La protection de l\u2019environnement"},"2":{"Display":"L\u2019action sociale et associative"},"3":{"Display":"L\u2019am\u00e9lioration de mon niveau de vie et de confort"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":5,"Labels":{"1":{"Display":"Aucune importance"},"2":{"Display":"Importance moyenne"},"3":{"Display":"Extr\u00eamement importante"}},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID74","SecondaryAttribute":"Pour chacune des mesures que l\u2019on pourrait adopter pour limiter les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pour chacune des mesures que l&rsquo;on pourrait adopter pour limiter les &eacute;missions de gaz &agrave; effet de serre, dites si elle vous para&icirc;t ou non souhaitable :","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q74","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Pour chacune des mesures que l\u2019on pourrait adopter pour limiter les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de s...","Choices":{"5":{"Display":"Augmenter le prix des produits de consommation qui sont achemin\u00e9s par des modes de transport polluants"},"7":{"Display":"D\u00e9velopper les \u00e9nergies renouvelables m\u00eame si, dans certains cas, les co\u00fbts de production sont plus \u00e9lev\u00e9s, pour le moment"},"8":{"Display":"Densifier les villes en limitant l\u2019habitat pavillonnaire au profit d\u2019immeubles collectifs"},"11":{"Display":"Favoriser l\u2019usage (voies de circulation, place de stationnement r\u00e9serv\u00e9es) des v\u00e9hicules peu polluants ou partag\u00e9s (covoiturage)"},"12":{"Display":"Obliger la restauration collective publique \u00e0 proposer une offre de menu v\u00e9g\u00e9tarien, biologique et\/ou de saison"},"13":{"Display":"R\u00e9duire le gaspillage alimentaire de moiti\u00e9"}},"ChoiceOrder":["5","7","8","11","12","13"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":6,"Answers":{"1":{"Display":"Tr\u00e8s souhaitable"},"2":{"Display":"Assez souhaitable"},"3":{"Display":"Pas vraiment souhaitable"},"4":{"Display":"Pas du tout souhaitable"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID74","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":false}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_FiWrrSUrMkOabne","SecondaryAttribute":"Profession interm\u00e9diaire","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Profession interm\u00e9diaire","Occurrences":150,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID96","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est votre cat\u00e9gorie socio-professionnelle ? (Les ch\u00f4meurs\/ses doivent indiquer leur ancien...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Profession interm\u00e9diaire<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_FiWrrSUrMkOabne","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_P2gp4IgmNT1dmfK","SecondaryAttribute":"Profession lib\u00e9rale, cadre","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Profession lib\u00e9rale, cadre","Occurrences":111,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/3","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID96","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est votre cat\u00e9gorie socio-professionnelle ? (Les ch\u00f4meurs\/ses doivent indiquer leur ancien...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Profession lib\u00e9rale, cadre<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_P2gp4IgmNT1dmfK","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID226","SecondaryAttribute":"Que pensez-vous de l\u2019affirmation suivante : \u00ab Pour \u00e9tablir la justice sociale, il faudrait prend","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Que pensez-vous de l\u2019affirmation suivante : \u00ab Pour \u00e9tablir la justice sociale, il faudrait prendre aux riches pour donner aux pauvres \u00bb ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q69","QuestionID":"QID226","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0}},"QuestionDescription":"Que pensez-vous de l\u2019affirmation suivante : \u00ab Pour \u00e9tablir la justice sociale, il faudrait prendr...","Choices":{"1":{"Display":""}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"Pas du tout d'accord"},"2":{"Display":"Ni d'accord, ni pas d'accord"},"3":{"Display":"Tout \u00e0 fait d'accord"}},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID283","SecondaryAttribute":"Que pensez-vous de notre estimation de [hausse taxe]\u20ac par an pour l'augmentation de taxes pay\u00e9es.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Que pensez-vous de notre estimation de <span id=\"hausse_depenses2\">[hausse taxe]<\/span>&euro; par an pour l&#39;augmentation de taxes pay&eacute;es lors des achats de combustibles de votre m&eacute;nage ?","DataExportTag":"Q97","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Que pensez-vous de notre estimation de [hausse taxe]\u20ac par an pour l'augmentation de taxes pay\u00e9es...","Choices":{"1":{"Display":"Ce chiffre semble trop petit par rapport \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9"},"2":{"Display":"Cette estimation semble correcte"},"3":{"Display":"Ce chiffre semble trop \u00e9lev\u00e9 par rapport \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9"},"4":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID283","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$j(document).ready(function($j){\t\t\n\n\t\t\tvar energy_expenditures_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('energy_expenditures_increase');\n\t\t\t$j('#hausse_depenses2').html(Math.round(energy_expenditures_increase));\n\n        });\n});","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID33","SecondaryAttribute":"Que pensez-vous des gilets jaunes ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Que pensez-vous des gilets jaunes ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","DataExportTag":"Q35","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Que pensez-vous des gilets jaunes ? (Plusieurs r\u00e9ponses possibles)","Choices":{"1":{"Display":"J'en fais partie"},"2":{"Display":"Je les soutiens"},"3":{"Display":"Je les comprends"},"4":{"Display":"Je m'y oppose"},"5":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID33","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID24","SecondaryAttribute":"Quel est le revenu mensuel\u00a0net\u00a0de votre m\u00e9nage\u00a0(avant imp\u00f4t sur le revenu, en euros) ? Sont inc","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel est le revenu <u><strong>mensuel<\/strong><\/u>&nbsp;net&nbsp;<strong><u>de votre m\u00e9nage<\/u><\/strong>&nbsp;(avant imp\u00f4t sur le revenu, en euros) ? Sont inclus ici <strong><u>tous les revenus<\/u><\/strong> : salaires, pensions, allocations, APL, revenus fonciers, etc.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q25","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","AllowFreeResponse":"false","InputWidth":241,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Quel est le revenu mensuel\u00a0net\u00a0de votre m\u00e9nage\u00a0(avant imp\u00f4t sur le revenu, en euros) ? Sont inclu...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID24","SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID93","SecondaryAttribute":"Quel est votre code postal ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel est votre code postal ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q93","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","AllowFreeResponse":"false","InputWidth":131,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Quel est votre code postal ?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"CustomValidation","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID93\/ChoiceTextEntryValue","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre code postal ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Matches Regex<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> ^[0-9]{5}$ <\/span>","LeftOperand":"q:\/\/QID93\/ChoiceTextEntryValue","LogicType":"Question","Operator":"MatchesRegex","QuestionID":"QID93","QuestionIDFromLocator":"QID93","QuestionIsInLoop":"no","RightOperand":"^[0-9]{5}$","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"description":"code postal FR","libraryID":"UR_3agbd4FurRnlOFS","messageID":"MS_6Dto1LsqZxnBMj3","subMessageID":"VE_CUSTOM_VALIDATION_0"}}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID93","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID240","SecondaryAttribute":"Quel est votre degr\u00e9 de certitude pour la question pr\u00e9c\u00e9dente ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel est votre degr\u00e9 de certitude pour la question pr\u00e9c\u00e9dente ?","DataExportTag":"Q78","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quel est votre degr\u00e9 de certitude pour la question pr\u00e9c\u00e9dente ?","Choices":{"1":{"Display":"Je suis s\u00fbr\u00b7e de ma r\u00e9ponse"},"2":{"Display":"Je suis moyennement s\u00fbr\u00b7e de ma r\u00e9ponse"},"3":{"Display":"Je ne suis pas vraiment s\u00fbr\u00b7e de ma r\u00e9ponse"},"4":{"Display":"Je ne suis pas du tout s\u00fbr\u00b7e de ma r\u00e9ponse"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID240","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID241","SecondaryAttribute":"Quel est votre degr\u00e9 de certitude pour la question pr\u00e9c\u00e9dente ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel est votre degr\u00e9 de certitude pour la question pr\u00e9c\u00e9dente ?","DataExportTag":"Q79","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quel est votre degr\u00e9 de certitude pour la question pr\u00e9c\u00e9dente ?","Choices":{"1":{"Display":"Je suis s\u00fbr\u00b7e de ma r\u00e9ponse"},"2":{"Display":"Je suis moyennement s\u00fbr\u00b7e de ma r\u00e9ponse"},"3":{"Display":"Je ne suis pas vraiment s\u00fbr\u00b7e de ma r\u00e9ponse"},"4":{"Display":"Je ne suis pas du tout s\u00fbr\u00b7e de ma r\u00e9ponse"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID241"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID230","SecondaryAttribute":"Quel est votre niveau de confiance dans la capacit\u00e9 de citoyens tir\u00e9s au sort \u00e0 d\u00e9lib\u00e9rer de ma","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel est votre niveau de confiance dans la capacit\u00e9 de citoyens tir\u00e9s au sort \u00e0 d\u00e9lib\u00e9rer de mani\u00e8re productive sur des questions politiques complexes ?","DataExportTag":"Q73","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quel est votre niveau de confiance dans la capacit\u00e9 de citoyens tir\u00e9s au sort \u00e0 d\u00e9lib\u00e9rer de mani...","Choices":{"1":{"Display":"Pas du tout confiance"},"2":{"Display":"Plut\u00f4t pas confiance"},"3":{"Display":"Plut\u00f4t confiance"},"4":{"Display":"Tout \u00e0 fait confiance"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID230","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$j(document).ready(function($j){\t\t\n\t\t\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID204\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar chauffage = \"${q:\/\/QID34\/ChoiceGroup\/SelectedChoices}\";\n\t\t\tvar surface = \"${q:\/\/QID175\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar nb_vehicules = \"${q:\/\/QID35\/ChoiceGroup\/SelectedChoices}\";\n\t\t\tvar km_0 = \"${q:\/\/QID142\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar km_1 = \"${q:\/\/QID36\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar km_2 = \"${q:\/\/QID141\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar conso_1 = \"${q:\/\/QID174\/ChoiceTextEntryValue\/4}\";\n\t\t\tvar conso_2 = \"${q:\/\/QID176\/ChoiceTextEntryValue\/4}\";\n\t\t\tvar fuel_1 = \"${q:\/\/QID77\/ChoiceGroup\/SelectedChoices}\";\n\t\t\tvar fuel_2_main = \"${q:\/\/QID100\/ChoiceGroup\/SelectedChoices}\";\n\t\t\tvar fuel_2_second = \"${q:\/\/QID101\/ChoiceGroup\/SelectedChoices}\";\n\t\t\n\t\t\tvar gas = 0;\n\t\t\tvar fuel = 0;\n\t\t\tif (chauffage == 'Butane, propane, gaz en citerne' | chauffage == 'Gaz de ville') {\n\t\t\t\tgas = 1\n\t\t\t} else if (chauffage == 'Fioul, mazout, p\u00e9trole') {\n\t\t\t\tfuel = 1\n\t\t\t}\n\t\t\tvar nb_vehicles = 0;\n\t\t\tif (nb_vehicules=='Un') {\n\t\t\t\tnb_vehicles = 1;\n\t\t\t} else if (nb_vehicules=='Deux ou plus') {\n\t\t\t\tnb_vehicles = 2;\n\t\t\t} \n\t\t\t    \n\t\t\tif (nb_vehicles == 0) {\n        \t\tvar diesel_expenditures = (km_0 \/ 2) * (6.39 \/ 100) ; \/\/ avg fuel consumption from Statista\n        \t\tvar gasoline_expenditures = (km_0 \/ 2) * (7.31 \/ 100) ; \/\/ avg fuel consumption from Statista\n\t\t\t\tvar conso = Math.round((6.39 + 7.31) \/2);\n\t\t\t\tvar km = Math.round(km_0);\n\t\t\t} else if (nb_vehicles == 1) {\n\t\t\t\tif (fuel_1 == 'Diesel') {\n\t\t\t\t\tif (conso_1 > 0) { var conso1 = conso_1; }\n\t\t\t\t\telse { var conso1 = 6.39; }\n            \t\tvar diesel_expenditures = km_1 * conso1 \/ 100;\n            \t\tvar gasoline_expenditures = 0;\n\t\t\t\t} else {\n\t\t\t\t\tif (conso_1 > 0) { var conso1 = conso_1; }\n\t\t\t\t\telse { var conso1 = 7.31; }\n            \t\tvar gasoline_expenditures = km_1 * conso1 \/ 100;\n            \t\tvar diesel_expenditures = 0;\n\t\t\t\t}\n\t\t\t\tvar conso = Math.round(conso1);\n\t\t\t\tvar km = Math.round(km_1);\n\t\t\t} else if (nb_vehicles == 2) { \/\/ If the hh has several vehicles, we assume 2\/3 of the distance is made with the main one\n\t\t\t\tif (fuel_2_main == 'Diesel') {\n\t\t\t\t\tif (conso_2 > 0) { var conso2_1 = conso_2; }\n\t\t\t\t\telse { var conso2_1 = 6.39; } \/\/ BUG: it was conso_2_1 instead of conso2_1\n            \t\tvar diesel_expenditures = (km_2 * 2 \/ 3) * conso2_1 \/ 100;\n            \t\tvar gasoline_expenditures = 0;\n\t\t\t\t} else {\n\t\t\t\t\tif (conso_2 > 0) { var conso2_1 = conso_2; }\n\t\t\t\t\telse { var conso2_1 = 7.31; }\n            \t\tvar gasoline_expenditures = (km_2 * 2 \/ 3) * conso2_1 \/ 100;\n            \t\tvar diesel_expenditures = 0;\n\t\t\t\t}\n\t\t\t\tif (fuel_2_second == 'Diesel') {\n\t\t\t\t\tif (conso_2 > 0) { var conso2_2 = conso_2; }\n\t\t\t\t\telse { var conso2_2 = 6.39; }\n            \t\tdiesel_expenditures = diesel_expenditures + (km_2 * 1 \/ 3) * conso2_2 \/ 100;\n\t\t\t\t} else {\n\t\t\t\t\tif (conso_2 > 0) { var conso2_2 = conso_2; }\n\t\t\t\t\telse { var conso2_2 = 7.31; }\n            \t\tgasoline_expenditures = gasoline_expenditures + (km_2 * 1 \/ 3) * conso2_2 \/ 100;\n\t\t\t\t}\n\t\t\t\tvar conso = Math.round(conso2_1 * 2 \/ 3 + conso2_2 * 1 \/ 3);\n\t\t\t\tvar km = Math.round(km_2);\n\t\t\t}\n\n\t\t\tvar diesel_increase = diesel_expenditures * 0.113356; \/\/ beware, the \"expenditures\" here actually quantities\n\t\t\tvar gasoline_increase = gasoline_expenditures * 0.09849 \/\/ and the increase is increase in taxes\n\t\t\tvar heating_expenditures_increase = 1.4999036 * gas*surface + 2.6820197* fuel*surface - 0.0050740 * fuel * Math.pow(surface,2);\n\t\t\tvar energy_expenditures_increase = heating_expenditures_increase + diesel_increase + gasoline_increase;\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('nb_vehicles',nb_vehicles);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gas',gas);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('fuel',fuel);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('conso',conso);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('km',km);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('energy_expenditures_increase',energy_expenditures_increase);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('diesel_increase',diesel_increase);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gasoline_increase',gasoline_increase);\n\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('heating_increase',heating_expenditures_increase);\n        });\n});"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID98","SecondaryAttribute":"Quel est votre plus haut dipl\u00f4me ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel est votre plus haut&nbsp;dipl\u00f4me&nbsp;?","DataExportTag":"Q102","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quel est votre plus haut dipl\u00f4me ?","Choices":{"1":{"Display":"Aucun dipl\u00f4me"},"2":{"Display":"Brevet des coll\u00e8ges"},"3":{"Display":"CAP ou BEP"},"4":{"Display":"Baccalaur\u00e9at"},"5":{"Display":"Bac +2 (BTS, DUT, DEUG, \u00e9coles de formation sanitaires et sociales...)"},"6":{"Display":"Bac +3 (licence...)"},"7":{"Display":"Bac +5 ou plus (master, \u00e9cole d'ing\u00e9nieur ou de commerce, doctorat, m\u00e9decine, ma\u00eetrise, DEA, DESS...)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID98"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID148","SecondaryAttribute":"Quel est votre revenu personnel\u00a0mensuel\u00a0net\u00a0(avant imp\u00f4t sur le revenu, en euros)\u00a0? Sont inclus","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel est votre revenu personnel&nbsp;<u><span style=\"font-weight: 700;\">mensuel<\/span><\/u>&nbsp;net&nbsp;(avant imp\u00f4t sur le revenu, en euros)&nbsp;? Sont inclus ici <strong><u>tous les revenus<\/u><\/strong> : salaires, pensions, allocations, APL, revenus fonciers, etc. Nous rappelons que le sondage est anonyme.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q148","QuestionID":"QID148","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","AllowFreeResponse":"false","InputWidth":240,"InputHeight":29},"QuestionDescription":"Quel est votre revenu personnel\u00a0mensuel\u00a0net\u00a0(avant imp\u00f4t sur le revenu, en euros)\u00a0? Sont inclus i...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID95","SecondaryAttribute":"Quel est votre sexe (au sens de l'Etat civil) ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel est votre sexe (au sens de l'Etat civil) ?","DataExportTag":"Q96","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quel est votre sexe (au sens de l'Etat civil) ?","Choices":{"1":{"Display":"F\u00e9minin"},"3":{"Display":"Masculin"}},"ChoiceOrder":["1","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID95"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID29","SecondaryAttribute":"Quel est votre statut d'emploi ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel est votre statut d'emploi ?","DataExportTag":"Q35","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quel est votre statut d'emploi ?","Choices":{"1":{"Display":"fonctionnaire"},"2":{"Display":"CDI"},"3":{"Display":"CDD"},"4":{"Display":"int\u00e9rimaire ou contrat pr\u00e9caire"},"5":{"Display":"au ch\u00f4mage"},"6":{"Display":"\u00e9tudiant\u00b7e"},"7":{"Display":"retrait\u00e9\u00b7e"},"8":{"Display":"autre actif\/ve"},"9":{"Display":"inactif\/ve"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID29"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID37","SecondaryAttribute":"Quel mode de transports avez-vous principalement utilis\u00e9 pour chacun des trajets suivants en 2019 ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel mode de transports avez-vous principalement utilis\u00e9 pour chacun des trajets suivants en 2019 ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q39","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Quel mode de transports avez-vous principalement utilis\u00e9 pour chacun des trajets suivants en 2019 ?","Choices":{"1":{"Display":"Domicile - travail (ou \u00e9tudes)"},"2":{"Display":"Faire les courses"},"3":{"Display":"Loisirs (hors vacances)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":7,"Answers":{"1":{"Display":"La voiture"},"2":{"Display":"Les transports en commun"},"3":{"Display":"La marche ou le v\u00e9lo"},"4":{"Display":"Un deux roues motoris\u00e9"},"5":{"Display":"Le covoiturage"},"6":{"Display":"Non concern\u00e9\u00b7e"}},"AnswerOrder":[1,2,3,4,5,6],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID37","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID77","SecondaryAttribute":"Quel type de carburant utilisez-vous pour ce v\u00e9hicule ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel type de carburant utilisez-vous pour ce v\u00e9hicule ?","DataExportTag":"Q77","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quel type de carburant utilisez-vous pour ce v\u00e9hicule ?","Choices":{"1":{"Display":"Essence"},"2":{"Display":"Diesel"},"4":{"Display":"\u00c9lectrique ou hybride"},"8":{"Display":"Autre"}},"ChoiceOrder":["1","2","4","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID77","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID101","SecondaryAttribute":"Quel type de carburant utilisez-vous pour votre deuxi\u00e8me v\u00e9hicule ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel type de carburant utilisez-vous pour votre deuxi\u00e8me v\u00e9hicule ?","DataExportTag":"Q101","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quel type de carburant utilisez-vous pour votre deuxi\u00e8me v\u00e9hicule ?","Choices":{"1":{"Display":"Essence"},"2":{"Display":"Diesel"},"5":{"Display":"\u00c9lectrique ou hybride"},"6":{"Display":"Autre"}},"ChoiceOrder":["1","2","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID101","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID100","SecondaryAttribute":"Quel type de carburant utilisez-vous pour votre v\u00e9hicule principal ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel type de carburant utilisez-vous pour votre v\u00e9hicule principal ?","DataExportTag":"Q100","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quel type de carburant utilisez-vous pour votre v\u00e9hicule principal ?","Choices":{"1":{"Display":"Essence"},"2":{"Display":"Diesel"},"6":{"Display":"\u00c9lectrique ou hybride"},"7":{"Display":"Autre"}},"ChoiceOrder":["1","2","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID100","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID176","SecondaryAttribute":"Quelle est la consommation moyenne de l'ensemble de vos v\u00e9hicules ? (en Litres aux 100 km)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quelle est la consommation moyenne de l'ensemble de vos v\u00e9hicules ? (en Litres aux 100 km)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q176","QuestionID":"QID176","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quelle est la consommation moyenne de l'ensemble de vos v\u00e9hicules ? (en Litres aux 100 km)","Choices":{"4":{"Display":"Mes v\u00e9hicules consomment ... Litres aux 100 km :","TextEntry":"true"},"5":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"CustomValidation","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID176","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID176\/ChoiceTextEntryValue\/4","Operator":"GreaterThan","QuestionIDFromLocator":"QID176","LeftOperand":"q:\/\/QID176\/ChoiceTextEntryValue\/4","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est la consommation moyenne de l'ensemble de vos v\u00e9hicules ? (en Litres aux 100 km)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mes v\u00e9hicules consomment ... Litres aux 100 km :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>"},"1":{"QuestionID":"QID176","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID176\/ChoiceTextEntryValue\/4","Operator":"LessThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID176","LeftOperand":"q:\/\/QID176\/ChoiceTextEntryValue\/4","RightOperand":"30","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est la consommation moyenne de l'ensemble de vos v\u00e9hicules ? (en Litres aux 100 km)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mes v\u00e9hicules consomment ... Litres aux 100 km :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Less Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 30 <\/span>","Conjuction":"And"},"Type":"If"},"1":{"0":{"QuestionID":"QID176","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID176\/SelectableChoice\/5","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID176","LeftOperand":"q:\/\/QID176\/SelectableChoice\/5","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est la consommation moyenne de l'ensemble de vos v\u00e9hicules ? (en Litres aux 100 km)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"ElseIf"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID174","SecondaryAttribute":"Quelle est la consommation moyenne de votre v\u00e9hicule ? (en Litres aux 100 km)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quelle est la consommation moyenne de votre v\u00e9hicule ? (en Litres aux 100 km)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q174","QuestionID":"QID174","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quelle est la consommation moyenne de votre v\u00e9hicule ? (en Litres aux 100 km)","Choices":{"4":{"Display":"Mon v\u00e9hicule consomme ... Litres aux 100 km :","TextEntry":"true"},"5":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"CustomValidation","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID174","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID174\/ChoiceTextEntryValue\/4","Operator":"GreaterThan","QuestionIDFromLocator":"QID174","LeftOperand":"q:\/\/QID174\/ChoiceTextEntryValue\/4","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est la consommation moyenne de votre v\u00e9hicule ? (en Litres aux 100 km)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon v\u00e9hicule consomme ... Litres aux 100 km :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>"},"1":{"QuestionID":"QID174","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID174\/ChoiceTextEntryValue\/4","Operator":"LessThanOrEqual","QuestionIDFromLocator":"QID174","LeftOperand":"q:\/\/QID174\/ChoiceTextEntryValue\/4","RightOperand":"30","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est la consommation moyenne de votre v\u00e9hicule ? (en Litres aux 100 km)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon v\u00e9hicule consomme ... Litres aux 100 km :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Less Than or Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 30 <\/span>","Conjuction":"And"},"Type":"If"},"1":{"0":{"QuestionID":"QID174","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID174\/SelectableChoice\/5","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID174","LeftOperand":"q:\/\/QID174\/SelectableChoice\/5","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est la consommation moyenne de votre v\u00e9hicule ? (en Litres aux 100 km)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"ElseIf"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require valid numbers"}}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID34","SecondaryAttribute":"Quelle est la source d'\u00e9nergie de chauffage principale de votre logement ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quelle est la source d'\u00e9nergie de chauffage principale de votre logement ?","DataExportTag":"Q36","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quelle est la source d'\u00e9nergie de chauffage principale de votre logement ?","Choices":{"1":{"Display":"\u00c9lectricit\u00e9"},"2":{"Display":"Fioul, mazout, p\u00e9trole"},"3":{"Display":"Gaz de ville"},"5":{"Display":"Autre"},"6":{"Display":"NSP (Ne sait pas, ne se prononce pas)"},"7":{"Display":"Butane, propane, gaz en citerne"},"8":{"Display":"Bois, solaire, g\u00e9othermie, a\u00e9rothermie (pompe \u00e0 chaleur)"}},"ChoiceOrder":[1,3,"7",2,"8",5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID34","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID175","SecondaryAttribute":"Quelle est la surface de votre logement ? (en m\u00b2)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quelle est la surface de votre logement ? (en m&sup2;)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q175","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":151,"InputHeight":29,"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionDescription":"Quelle est la surface de votre logement ? (en m\u00b2)","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"3","Max":"2000","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID175","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page loads*\/\n\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\t\tvar rev_tot = \"${q:\/\/QID24\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\tvar rev = \"${q:\/\/QID148\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\tvar rev_conjoint = rev_tot - rev;\n\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('rev_conjoint',rev_conjoint);\n\t\tvar gain_money = Math.floor(Math.random() * 2);\n\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gain_money',2);\n});\n\nQualtrics.SurveyEngine.addOnUnload(function()\n{\n\t\/*Place your JavaScript here to run when the page is unloaded*\/\n\n});","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID96","SecondaryAttribute":"Quelle est votre cat\u00e9gorie socio-professionnelle ? (Les ch\u00f4meurs\/ses doivent indiquer leur ancien.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quelle est votre cat\u00e9gorie socio-professionnelle ? (Les ch\u00f4meurs\/ses doivent indiquer leur ancienne profession).","DataExportTag":"Q98","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quelle est votre cat\u00e9gorie socio-professionnelle ? (Les ch\u00f4meurs\/ses doivent indiquer leur ancien...","Choices":{"1":{"Display":"Agriculteur\/rice"},"2":{"Display":"Artisan, commer\u00e7ant\u00b7e"},"3":{"Display":"Profession lib\u00e9rale, cadre"},"4":{"Display":"Profession interm\u00e9diaire"},"5":{"Display":"Employ\u00e9\u00b7e"},"6":{"Display":"Ouvrier\/\u00e8re"},"7":{"Display":"Retrait\u00e9\u00b7e"},"8":{"Display":"Autre Inactif\/ve"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID96"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID184","SecondaryAttribute":"Quelle est votre tranche d'\u00e2ge ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quelle est votre tranche d'\u00e2ge ?","DataExportTag":"Q184","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quelle est votre tranche d'\u00e2ge ?","Choices":{"1":{"Display":"18 \u00e0 24 ans"},"2":{"Display":"25 \u00e0 34 ans"},"3":{"Display":"35 \u00e0 49 ans"},"4":{"Display":"50 \u00e0 64 ans"},"5":{"Display":"65 ans ou plus"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID184"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID212","SecondaryAttribute":"Quels sont pour vous les obstacles \u00e0 la lutte contre de le changement climatique ? Classer les ob..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quels sont pour vous les obstacles \u00e0 la lutte contre de le changement climatique ? Classer les obstacles suivants (1 = le principal obstacle ; 7 = le moins important )","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q55","QuestionID":"QID212","QuestionType":"RO","Selector":"VR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quels sont pour vous les obstacles \u00e0 la lutte contre de le changement climatique ? Classer les ob...","Choices":{"1":{"Display":"Les lobbies"},"2":{"Display":"Le manque de volont\u00e9 politique"},"3":{"Display":"Le manque de coop\u00e9ration entre pays"},"4":{"Display":"Les in\u00e9galit\u00e9s"},"5":{"Display":"Les incertitudes de la communaut\u00e9 scientifique"},"6":{"Display":"La d\u00e9mographie"},"7":{"Display":"Le manque de technologies alternatives"},"8":{"Display":"Rien de tout cela"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"AnalyzeChoices":{"8":"on"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QG","PrimaryAttribute":"QG_zPFkNHdKlFKwGjM","SecondaryAttribute":"R\u00e9gion","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ID":"QG_zPFkNHdKlFKwGjM","Name":"R\u00e9gion","Selected":false,"MultipleMatch":"PlaceInAll","Public":true,"Quotas":["QO_67IgutL3Aq2d8Gj","QO_ClyheT1bUCl0AEH","QO_ar5OewcNKBwdHsA","QO_OSD3BEdESLyTvaL","QO_x4fsmdjPEwanSK4","QO_9aiutCqGe7PEncv","QO_U4axGuddcATmC6u","QO_RVdUHc7eEwTItf3","QO_Eh8H4mdeSqJ6BWm"]}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_GjlA21FvpUBy1oL","SecondaryAttribute":"Retrait\u00e9.e","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Retrait\u00e9.e","Occurrences":358,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/7","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID96","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/7","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quelle est votre cat\u00e9gorie socio-professionnelle ? (Les ch\u00f4meurs\/ses doivent indiquer leur ancien...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Retrait\u00e9\u00b7e<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_GjlA21FvpUBy1oL","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_CSuAJEnDdK6Dg4K","SecondaryAttribute":"rural","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"rural","Occurrences":260,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>"},"1":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"CC 1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> CC 1 <\/span>","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"PERSO1","Operator":"EqualTo","RightOperand":"CC1","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">PERSO1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> CC1 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_CSuAJEnDdK6Dg4K","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID279","SecondaryAttribute":"Sans penser seulement aux \u00e9lections, veuillez indiquer de quel parti politique vous vos sentez le..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Sans penser seulement aux \u00e9lections, veuillez indiquer de quel parti politique vous vos sentez le plus proche ou du moins le moins \u00e9loign\u00e9 ?","DataExportTag":"Q117","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Sans penser seulement aux \u00e9lections, veuillez indiquer de quel parti politique vous vos sentez le...","Choices":{"1":{"Display":"Lutte ouvri\u00e8re ou NPA"},"2":{"Display":"Parti communiste"},"3":{"Display":"France Insoumise"},"4":{"Display":"Nouvelle donne"},"5":{"Display":"Parti socialiste"},"6":{"Display":"Europe \u00e9cologie les verts"},"7":{"Display":"La R\u00e9publique En Marche"},"8":{"Display":"Modem"},"9":{"Display":"UDI"},"10":{"Display":"Les R\u00e9publicains"},"11":{"Display":"Debout la France"},"12":{"Display":"Rassemblement National"},"13":{"Display":"Autres"},"14":{"Display":"Aucun"},"15":{"Display":"Pr\u00e9f\u00e8re ne pas r\u00e9pondre"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","11","12","13","14","15"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID279"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID257","SecondaryAttribute":"Savez-vous si les mesures propos\u00e9es par la Convention Citoyenne pour le Climat ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 ren","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Savez-vous si les mesures propos\u00e9es par la Convention Citoyenne pour le Climat ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 rendues publiques ?","DataExportTag":"Q95","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Savez-vous si les mesures propos\u00e9es par la Convention Citoyenne pour le Climat ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 rendu...","Choices":{"1":{"Display":"Oui, les mesures ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 rendues publiques"},"2":{"Display":"Aucune mesure n'a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9e \u00e0 ma connaissance"},"4":{"Display":"Je crois avoir entendu parler de mesures de la Convention mais je ne suis pas s\u00fbr\u00b7e"}},"ChoiceOrder":["1","4","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID257","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID5","SecondaryAttribute":"Selon vous, comment seraient les effets du changement climatique, dans l'hypoth\u00e8se o\u00f9 l'humanit\u00e9.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Selon vous, comment seraient les effets du changement climatique, dans l'hypoth\u00e8se o\u00f9 l'humanit\u00e9 ne ferait rien pour le limiter ?","DataExportTag":"Q5","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Selon vous, comment seraient les effets du changement climatique, dans l'hypoth\u00e8se o\u00f9 l'humanit\u00e9...","Choices":{"1":{"Display":"Insignifiants, voire b\u00e9n\u00e9fiques"},"2":{"Display":"Faibles, car les humains sauraient vivre avec"},"3":{"Display":"Graves, car il y aurait plus de catastrophes naturelles"},"4":{"Display":"D\u00e9sastreux, les modes de vie seraient largement alt\u00e9r\u00e9s"},"5":{"Display":"Cataclysmiques, l'humanit\u00e9 dispara\u00eetrait"},"6":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID5","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID1","SecondaryAttribute":"Selon vous, le changement climatique ...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Selon vous, le changement climatique ...","DataExportTag":"Q1","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Selon vous, le changement climatique ...","Choices":{"1":{"Display":"n'est pas une r\u00e9alit\u00e9"},"2":{"Display":"est principalement d\u00fb \u00e0 la variabilit\u00e9 naturelle du climat"},"3":{"Display":"est principalement d\u00fb \u00e0 l'activit\u00e9 humaine"},"4":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)."}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID1","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID6","SecondaryAttribute":"Selon vous, qui est responsable du changement climatique ? (Plusieurs choix possibles)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Selon vous, qui est responsable du changement climatique ? (Plusieurs choix possibles)","DataExportTag":"Q6","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Selon vous, qui est responsable du changement climatique ? (Plusieurs choix possibles)","Choices":{"1":{"Display":"Chacun d'entre nous"},"2":{"Display":"Les plus riches"},"3":{"Display":"Les gouvernements"},"4":{"Display":"Certains pays \u00e9trangers"},"5":{"Display":"Les g\u00e9n\u00e9rations pass\u00e9es"},"6":{"Display":"Des causes naturelles"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID6","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID234","SecondaryAttribute":"Seriez-vous favorable \u00e0 une r\u00e9forme constitutionnelle qui introduirait une assembl\u00e9e constitu\u00e9e ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Seriez-vous favorable \u00e0 une r\u00e9forme constitutionnelle qui introduirait une assembl\u00e9e constitu\u00e9e de 150 citoyens tir\u00e9s au sort, et qui doterait cette assembl\u00e9e d'un droit de veto sur les textes de lois vot\u00e9s au Parlement ?","DataExportTag":"Q77","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Seriez-vous favorable \u00e0 une r\u00e9forme constitutionnelle qui introduirait une assembl\u00e9e constitu\u00e9e d...","Choices":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID234","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QG","PrimaryAttribute":"QG_3vyBS2wkGkUfMTu","SecondaryAttribute":"Sexe","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ID":"QG_3vyBS2wkGkUfMTu","Name":"Sexe","Selected":false,"MultipleMatch":"PlaceInAll","Public":true,"Quotas":["QO_JMSegGeAGQPdI9W","QO_zp9iQmzBajRkjiC"]}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID214","SecondaryAttribute":"Si le changement climatique continue, \u00e0 votre avis, quelles seront les cons\u00e9quences en France d'i.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Si le changement climatique continue, \u00e0 votre avis, quelles seront les cons\u00e9quences en France d'ici une cinquantaine d'ann\u00e9es ?","DataExportTag":"Q57","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si le changement climatique continue, \u00e0 votre avis, quelles seront les cons\u00e9quences en France d'i...","Choices":{"1":{"Display":"Les conditions de vie deviendront extr\u00eamement p\u00e9nibles \u00e0 cause des d\u00e9r\u00e8glements climatiques"},"2":{"Display":"Il y aura des modifications de climat mais on s'y adaptera sans trop de mal"},"3":{"Display":"Le changement climatique aura des effets positifs pour l'agriculture et les loisirs"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID214","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID253","SecondaryAttribute":"Si vous d\u00e9sirez recevoir les r\u00e9sultats de cette enqu\u00eate ou participer \u00e0 une enqu\u00eate ult\u00e9rieure","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Si vous d\u00e9sirez recevoir les r\u00e9sultats de cette enqu\u00eate ou participer \u00e0 une enqu\u00eate ult\u00e9rieure (une fois que le gouvernement aura transcrit les mesures de la Convention Citoyenne pour le Climat en projet de loi), vous pouvez inscrire ci-dessous votre adresse mail. Nous ne vous enverrons que deux e-mails en tout.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q91","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si vous d\u00e9sirez recevoir les r\u00e9sultats de cette enqu\u00eate ou participer \u00e0 une enqu\u00eate ult\u00e9rieure (u...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID253","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_OSD3BEdESLyTvaL","SecondaryAttribute":"SO","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"SO","Occurrences":102,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"EmbeddedField","LeftOperand":"region","Operator":"EqualTo","RightOperand":"SO","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">region<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> SO <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_OSD3BEdESLyTvaL","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID167","SecondaryAttribute":"Suite \u00e0 une telle r\u00e9forme, \u00e0 combien estimez-vous les gains ou les pertes financi\u00e8res nettes pou","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Suite \u00e0 une telle r\u00e9forme, \u00e0 combien estimez-vous les gains ou les pertes financi\u00e8res nettes pour votre m\u00e9nage (en <b>\u20ac par<\/b> <b><u>an<\/u><\/b>) ? Il vaut mieux une r\u00e9ponse approximative qu'une non-r\u00e9ponse.","DataExportTag":"Q166","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Suite \u00e0 une telle r\u00e9forme, \u00e0 combien estimez-vous les gains ou les pertes financi\u00e8res nettes pour...","Choices":{"1":{"Display":"Mon m\u00e9nage perdrait environ (en &euro; par <strong>an<\/strong>) :","TextEntry":"true"},"5":{"Display":"Mon m&eacute;nage gagnerait environ (en &euro; par <strong>an<\/strong>) :","TextEntry":"true"},"7":{"Display":"Mon m\u00e9nage ne serait pas affect\u00e9 financi\u00e8rement (gain de 0\u20ac par an)"},"8":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"ChoiceOrder":["5","7","1","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"CustomValidation","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID167","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID167\/ChoiceTextEntryValue\/5","Operator":"GreaterThan","QuestionIDFromLocator":"QID167","LeftOperand":"q:\/\/QID167\/ChoiceTextEntryValue\/5","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Suite \u00e0 une telle r\u00e9forme, \u00e0 combien estimez-vous les gains ou les pertes financi\u00e8res nettes pour...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon m&amp;eacute;nage gagnerait environ (en &amp;euro; par &lt;strong&gt;an&lt;\/strong&gt;) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>"},"1":{"QuestionID":"QID167","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID167\/ChoiceTextEntryValue\/1","Operator":"GreaterThan","QuestionIDFromLocator":"QID167","LeftOperand":"q:\/\/QID167\/ChoiceTextEntryValue\/1","RightOperand":"0","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Suite \u00e0 une telle r\u00e9forme, \u00e0 combien estimez-vous les gains ou les pertes financi\u00e8res nettes pour...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon m\u00e9nage perdrait environ (en &amp;euro; par &lt;strong&gt;an&lt;\/strong&gt;) :<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Greater Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 0 <\/span>","Conjuction":"Or"},"2":{"QuestionID":"QID167","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID167\/SelectableChoice\/7","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID167","LeftOperand":"q:\/\/QID167\/SelectableChoice\/7","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Suite \u00e0 une telle r\u00e9forme, \u00e0 combien estimez-vous les gains ou les pertes financi\u00e8res nettes pour...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mon m\u00e9nage ne serait pas affect\u00e9 financi\u00e8rement (gain de 0\u20ac par an)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"3":{"QuestionID":"QID167","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID167\/SelectableChoice\/8","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID167","LeftOperand":"q:\/\/QID167\/SelectableChoice\/8","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Suite \u00e0 une telle r\u00e9forme, \u00e0 combien estimez-vous les gains ou les pertes financi\u00e8res nettes pour...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_VALIDNUMBER","libraryID":null,"description":"Require valid number"}}}},"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"de plus de <span class=\"s5\">250<\/span> &euro; par an"}}}},"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID167","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n\t$j(document).ready(function($j){\t\t\n\t\t\tvar nb_adultes = \"${q:\/\/QID204\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar surface = \"${q:\/\/QID175\/ChoiceTextEntryValue}\";\n\t\t\tvar conso = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('conso');\n\t\t\tvar km = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('km');\n\t\t\tvar nb_vehicles = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('nb_vehicles');\n\t\t\tvar gas = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('gas');\n\t\t\tvar fuel = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('fuel');\n\t\t\tvar energy_expenditures_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('energy_expenditures_increase');\n\t\t\tvar diesel_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('diesel_increase');\n\t\t\tvar gasoline_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('gasoline_increase');\n\t\t\tvar heating_expenditures_increase = Qualtrics.SurveyEngine.getEmbeddedData('heating_increase');\n\t\t\n\t\t\tvar dividende = 110 * nb_adultes;\n\t\t\t$j('#hausse_depenses_').html(Math.round(energy_expenditures_increase));\n\n\t\t\/*\n\t\t\tvar gain_net = Math.round(110 * nb_adultes - energy_expenditures_increase) ;\n\t\t\tif (gain_net > 0) {\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gain_net',\"gagnerait \"+gain_net+\"\u20ac par an\");\n\t\t\t} else {\n\t\t\t\tvar perte = -gain_net;\n\t\t\t\tQualtrics.SurveyEngine.setEmbeddedData('gain_net',\"perdrait \"+perte+\"\u20ac par an\");\n\t\t\t}*\/\n\t\t\n\t\t\tif (gas) {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage_').html(' au gaz ');\n\t\t\t} else if (fuel) {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage_').html(' au fioul ');\n\t\t\t} else {\n\t\t\t\t$j('#type_chauffage_').html(' ni au gaz, ni au fioul, ');\n\t\t\t}\n\t\t\t$j('#surface_').html(' '+Math.round(surface));\n\t\t\t$j('#km_').html(' '+km);\n\t\t\t\/\/$j('#surface').html(diesel_increase+gasoline_increase);\n\t\t\t$j('#conso_').html(' '+conso);\n\t\t\t\/\/$j('#conso').html(' '+heating_expenditures_increase);\n\t\t\t$j('#nb_adultes').html(nb_adultes); \n\t\t\t$j('#dividende').html(dividende); \n\n\t\t\t\/\/$j('#hide').hide();\n\n        });\n});"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QO","PrimaryAttribute":"QO_g3x0CiWaa2Hr59B","SecondaryAttribute":"Sup\u00e9rieur","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Name":"Sup\u00e9rieur","Occurrences":322,"Logic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID98","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/5","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID98","LeftOperand":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/5","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre plus haut dipl\u00f4me ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Bac +2 (BTS, DUT, DEUG, \u00e9coles de formation sanitaires et sociales...)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID98","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/6","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID98","LeftOperand":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/6","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre plus haut dipl\u00f4me ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Bac +3 (licence...)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"2":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID98","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/7","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID98","LeftOperand":"q:\/\/QID98\/SelectableChoice\/7","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre plus haut dipl\u00f4me ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Bac +5 ou plus (master, \u00e9cole d'ing\u00e9nieur ou de commerce, doctorat, m\u00e9decine, ma\u00eetrise, DEA, DESS...)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"LogicType":"Simple","QuotaAction":"EndCurrentSurvey","ActionInfo":{"0":{"0":{"ActionType":"EndCurrentSurvey","Type":"Expression","LogicType":"QuotaAction"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"ID":"QO_g3x0CiWaa2Hr59B","QuotaRealm":"Survey","QuotaSchedule":null,"EndSurveyOptions":{"EndingType":"Advanced","ResponseFlag":"QuotaMet","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/survey.maximiles.com\/static-quotasfull?p=59118_d7d1e797","CountQuotas":"No"}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID271","SecondaryAttribute":"Sur une \u00e9chelle allant de 0 (\u00ab pas du tout d\u2019accord \u00bb) \u00e0 10 (\u00ab tout \u00e0 fait d\u2019accord \u00bb), i","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Sur une \u00e9chelle allant de 0\n(\u00ab&nbsp;pas du tout d\u2019accord&nbsp;\u00bb) \u00e0 10 (\u00ab&nbsp;tout \u00e0 fait d\u2019accord&nbsp;\u00bb),\nindiquez \u00e0 quel point vous \u00eates d\u2019accord avec chacune des affirmations\nsuivantes: Le r\u00f4le d'un d\u00e9put\u00e9 devrait \u00eatre avant tout de...:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q109","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5,"2":0.5,"3":0.5,"5":0.5,"6":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Sur une \u00e9chelle allant de 0 (\u00ab pas du tout d\u2019accord \u00bb) \u00e0 10 (\u00ab tout \u00e0 fait d\u2019accord \u00bb), indiquez...","Choices":{"1":{"Display":"repr\u00e9senter ceux qui ont vot\u00e9 pour lui"},"2":{"Display":"repr\u00e9senter sa circonscription"},"3":{"Display":"repr\u00e9senter l'ensemble du pays"},"5":{"Display":"repr\u00e9senter son parti"},"6":{"Display":"suivre son propre jugement"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":3,"Labels":{"1":{"Display":"pas du tout d\u2019accord"},"2":{"Display":"tout \u00e0 fait d\u2019accord"}},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"QuestionID":"QID271","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"QG","PrimaryAttribute":"QG_kbjbBR41n4nJ9HS","SecondaryAttribute":"Taille agglo","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ID":"QG_kbjbBR41n4nJ9HS","Name":"Taille agglo","Selected":true,"MultipleMatch":"PlaceInAll","Public":true,"Quotas":["QO_CSuAJEnDdK6Dg4K","QO_bfTSczVD49Ad2Kq","QO_fWnLuhflIFz5bPh","QO_yo418SD4s4veVN9","QO_G15ITQpBjkv377L"]}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID264","SecondaryAttribute":"Timing","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Timing","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q102","QuestionType":"Timing","Selector":"PageTimer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","MinSeconds":"0","MaxSeconds":"0"},"QuestionDescription":"Timing","Choices":{"1":{"Display":"First Click"},"2":{"Display":"Last Click"},"3":{"Display":"Page Submit"},"4":{"Display":"Click Count"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":28,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID264"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID265","SecondaryAttribute":"Timing","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Timing","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q103","QuestionType":"Timing","Selector":"PageTimer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","MinSeconds":"0","MaxSeconds":"0"},"QuestionDescription":"Timing","Choices":{"1":{"Display":"First Click"},"2":{"Display":"Last Click"},"3":{"Display":"Page Submit"},"4":{"Display":"Click Count"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":28,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID265"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID284","SecondaryAttribute":"Timing","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Timing","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q98","QuestionType":"Timing","Selector":"PageTimer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","MinSeconds":"0","MaxSeconds":"0"},"QuestionDescription":"Timing","Choices":{"1":{"Display":"First Click"},"2":{"Display":"Last Click"},"3":{"Display":"Page Submit"},"4":{"Display":"Click Count"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID284"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID285","SecondaryAttribute":"Timing","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Timing","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q99","QuestionType":"Timing","Selector":"PageTimer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","MinSeconds":"0","MaxSeconds":"0"},"QuestionDescription":"Timing","Choices":{"1":{"Display":"First Click"},"2":{"Display":"Last Click"},"3":{"Display":"Page Submit"},"4":{"Display":"Click Count"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID285"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID227","SecondaryAttribute":"Voici une liste de qualit\u00e9s qu\u2019on encourage souvent chez les enfants. D\u2019apr\u00e8s-vous, lesquelles","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Voici une liste de qualit\u00e9s qu\u2019on encourage souvent chez les enfants. D\u2019apr\u00e8s-vous, lesquelles sont les plus importantes ? (Cocher au plus cinq cases)","DataExportTag":"Q70","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Voici une liste de qualit\u00e9s qu\u2019on encourage souvent chez les enfants. D\u2019apr\u00e8s-vous, lesquelles so...","Choices":{"1":{"Display":"l\u2019ind\u00e9pendance"},"2":{"Display":"la tol\u00e9rance et le respect des autres"},"3":{"Display":"la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9"},"4":{"Display":"l\u2019assiduit\u00e9 au travail"},"5":{"Display":"le sens de l\u2019\u00e9pargne"},"6":{"Display":"l\u2019ob\u00e9issance"},"7":{"Display":"la responsabilit\u00e9"},"8":{"Display":"la d\u00e9termination et la pers\u00e9v\u00e9rance"},"9":{"Display":"l\u2019expression personnelle"},"10":{"Display":"l\u2019imagination"},"11":{"Display":"la foi religieuse"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ChoiceRange","MinChoices":"","MaxChoices":"5"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID227","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID258","SecondaryAttribute":"Vous pensez que les propositions de la Convention Citoyenne pour le Climat ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 rendues ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vous pensez que les propositions de la Convention Citoyenne pour le Climat ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 rendues publiques.&nbsp;<div>Savez-vous si les mesures suivantes font partie des mesures propos\u00e9es ?<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q96","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Vous pensez que les propositions de la Convention Citoyenne pour le Climat ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 rendues p...","Choices":{"1":{"Display":"Une contribution \u00e0 un fonds mondial pour le climat"},"2":{"Display":"L'obligation de r\u00e9novation thermique des logements les moins bien isol\u00e9s assortie d'aides de l'\u00c9tat"},"3":{"Display":"Une taxe sur la viande rouge"},"4":{"Display":"L'abaissement de la limitation de vitesse sur les autoroutes \u00e0 110 km\/h"},"6":{"Display":"La r\u00e9duction du temps de travail l\u00e9gal \u00e0 28 heures par semaine"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID257\/SelectableChoice\/2","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Savez-vous si les mesures propos\u00e9es par la Convention Citoyenne pour le Climat ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 rendues publiques ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Aucune mesure n'a \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9e \u00e0 ma connaissance<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Not Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID257\/SelectableChoice\/2","LogicType":"Question","Operator":"NotSelected","QuestionID":"QID257","QuestionIDFromLocator":"QID257","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"1":{"Conjuction":"And","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span>  <span class=\"LeftOpDesc\">info_ccc<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 1 <\/span>","LeftOperand":"info_ccc","LogicType":"EmbeddedField","Operator":"EqualTo","RightOperand":"1","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":7,"Answers":{"1":{"Display":"Oui, j'en suis s\u00fbr\u00b7e"},"2":{"Display":"Oui, il me semble"},"3":{"Display":"Non, \u00e7a ne me dit rien"},"4":{"Display":"Non, je suis s\u00fbr\u00b7e que non"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID258","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID260","SecondaryAttribute":"Vous pensez que les propositions de\u00a0la Convention Citoyenne pour le Climat ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 rendues","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vous pensez que les propositions de&nbsp;la Convention Citoyenne pour le Climat ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 rendues publiques.&nbsp;<div>Savez-vous si les mesures suivantes font partie des mesures propos\u00e9es ?<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q98","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Vous pensez que les propositions de\u00a0la Convention Citoyenne pour le Climat ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 rendues p...","Choices":{"1":{"Display":"Une contribution \u00e0 un fonds mondial pour le climat"},"2":{"Display":"L'obligation de r\u00e9novation thermique des logements les moins bien isol\u00e9s assortie d'aides de l'\u00c9tat"},"3":{"Display":"Une taxe sur la viande rouge"},"4":{"Display":"L'abaissement de la limitation de vitesse sur les autoroutes \u00e0 110 km\/h"},"5":{"Display":"La r\u00e9duction du temps de travail l\u00e9gal \u00e0 28 heures par semaine"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":7,"Answers":{"1":{"Display":"Oui, j'en suis s\u00fbr\u00b7e"},"2":{"Display":"Oui, il me semble"},"3":{"Display":"Non, \u00e7a ne me dit rien"},"4":{"Display":"Non, je suis s\u00fbr\u00b7e que non"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID260"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID248","SecondaryAttribute":"[La Convention Citoyenne pour le Climat a propos\u00e9 plusieurs mesures politiques. : affich\u00e9 seuleme.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span class=\"text2\">[La Convention Citoyenne pour le Climat a propos\u00e9 plusieurs mesures politiques. : affich\u00e9 seulement aux r\u00e9pondants ayant eu l\u2019info CCC] <\/span>Seriez-vous favorable aux politiques environnementales suivantes ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q86","QuestionID":"QID248","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"[La Convention Citoyenne pour le Climat a propos\u00e9 plusieurs mesures politiques. : affich\u00e9 seuleme...","Choices":{"1":{"Display":"L'obligation de r\u00e9novation thermique des logements les moins bien isol\u00e9s assortie d'aides de l'\u00c9tat"},"2":{"Display":"L'abaissement de la limitation de vitesse sur les autoroutes \u00e0 110 km\/h"},"3":{"Display":"L'interdiction des v\u00e9hicules les plus polluants dans les centre-villes"},"4":{"Display":"Le conditionnement des aides \u00e0 l'innovation vers\u00e9es aux entreprises \u00e0 la baisse de leur bilan carbone"},"5":{"Display":"Une taxe sur la viande rouge"},"6":{"Display":"Une contribution \u00e0 un fonds mondial pour le climat"},"7":{"Display":"Une baisse des prix des billets de train gr\u00e2ce \u00e0 des aides de l'\u00c9tat"},"8":{"Display":"Un renforcement du bonus\/malus \u00e9cologique pour l\u2019achat d\u2019un v\u00e9hicule"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":7,"Answers":{"1":{"Display":"Oui, tout \u00e0 fait"},"2":{"Display":"Oui, plut\u00f4t"},"3":{"Display":"Indiff\u00e9rent\u00b7e ou ne sais pas"},"4":{"Display":"Non, pas vraiment"},"5":{"Display":"Non, pas du tout"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5"],"ChoiceDataExportTags":false,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar info = \"${e:\/\/Field\/info_ccc}\";\n\tif (info == 1) { \n\t\tvar text2 = \"La Convention Citoyenne pour le Climat a propos\u00e9 plusieurs mesures politiques. \";\n\t} else {\n\t\tvar text2 = \"\";\n\t}\t\t\n\t$j('.text2').html(text2);\n});"}},{"SurveyID":"SV_8kP9DXX98mWaLFX","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID249","SecondaryAttribute":"[Les membres de la Convention Citoyenne pour le Climat ont \u00e9labor\u00e9\u00a0et propos\u00e9 des mesures politi","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span class=\"text1\">[Les membres de la Convention Citoyenne pour le Climat ont &eacute;labor&eacute;&nbsp;et propos&eacute; des mesures politiques, et ont d&eacute;battu de l&#39;opportunit&eacute; de soumettre certaines de ces mesures &agrave; r&eacute;f&eacute;rendum. : affich&eacute; seulement aux r&eacute;pondants ayant eu l&rsquo;info CCC] <\/span>S&rsquo;il y avait un r&eacute;f&eacute;rendum sur les mesures suivantes, que voteriez-vous pour chacune d&rsquo;entre elles ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q87","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"[Les membres de la Convention Citoyenne pour le Climat ont \u00e9labor\u00e9\u00a0et propos\u00e9 des mesures politiq...","Choices":{"1":{"Display":"La mise en place d'un syst\u00e8me de consigne de verre et plastique d'ici 2025"},"2":{"Display":"L'interdiction d\u00e8s 2025 de la vente des v\u00e9hicules neufs les plus polluants"},"3":{"Display":"L'obligation de r\u00e9novation thermique des logements les moins bien isol\u00e9s assortie d'aides de l'\u00c9tat"},"4":{"Display":"La mise en place de ch\u00e8que alimentaires pour les plus d\u00e9munis \u00e0 utiliser dans le bio ou les AMAP (=circuits courts)"},"5":{"Display":"L'interdiction de la publicit\u00e9 pour les produits les plus polluants"},"6":{"Display":"Une taxe de 4% sur les dividendes des entreprises versant plus de 10 millions d'euros de dividendes, pour financer la transition \u00e9cologique"},"7":{"Display":"La reconnaissance du crime d'\u00ab\u00e9cocide\u00bb"},"8":{"Display":"L'inscription dans la Constitution que la pr\u00e9servation de l'environnement passe avant tout"},"9":{"Display":"L'inscription dans la Constitution de la pr\u00e9servation de la biodiversit\u00e9, de l'environnement et de la lutte contre le d\u00e9r\u00e8glement climatique"}},"ChoiceOrder":["1","6","2","5","4","3","7","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"EN":{"Choices":{"2":{"Display":"L'interdiction d\u00e8s 2025 de la vente des v\u00e9hicules les plus polluants"}}}},"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":5,"Answers":{"1":{"Display":"Oui"},"2":{"Display":"Non"},"3":{"Display":"Abstention, blanc ou nul"},"4":{"Display":"NSP (Ne sais pas, ne se prononce pas)"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID249","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnReady(function()\n{\n\tvar info = \"${e:\/\/Field\/info_ccc}\";\n\tif (info == 1) { \n\t\tvar text1 = \"Les membres de la Convention Citoyenne pour le Climat ont \u00e9labor\u00e9 et propos\u00e9 des mesures politiques, et ont d\u00e9battu de l'opportunit\u00e9 de soumettre certaines de ces mesures \u00e0 r\u00e9f\u00e9rendum. \";\n\t} else {\n\t\tvar text1 = \"\";\n\t}\t\t\n\t$j('.text1').html(text1);\n});","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}}]}